msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: info@cases.lu\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: 2022-06-01 07:22+0000\n"
"Last-Translator: Juan Rocha <juan.rocha@cases.lu>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.11-dev\n"

#: ../ng_anr/src/AnrSoaSheetCtrl.js:57 ../ng_anr/views/_risk_sheet.html:9
#: ../ng_anr/views/_table_risks.html:106 ../ng_anr/views/_table_risks.html:98
#: ../ng_anr/views/anr.dashboard.risks.html:28
#: ../ng_anr/views/anr.dashboard.risks.html:36
#: ../ng_anr/views/anr.soa.sheet.html:31 ../ng_anr/views/anr.soa.sheet.html:39
#: ../ng_anr/views/create.threats.html:131
#: ../ng_anr/views/trends.evalcontext.html:84
msgid "A"
msgstr "A"

#: ../ng_anr/src/AnrSoaSheetCtrl.js:49 ../ng_anr/views/_table_risks.html:56
msgid "A Impact"
msgstr "影响"

#: ../ng_anr/views/import.soa.html:16
msgid ""
"A SOA can be completed from another one that is in the same risk analysis."
msgstr "一个SOA可以从另一个相同的风险分析中完成。"

#: ../ng_anr/views/_gettext_caveats.html:29
msgid "A regulator model may not be generic"
msgstr "监管机构模型可能不通用"

#: ../ng_anr/src/AnrObjectCtrl.js:683
msgid ""
"A verification email has been sent to you. Open this email and click the "
"link to activate your account, then copy and paste the MOSP API Key here"
msgstr "一封验证邮件已经发给你了。打开这封邮件，点击链接激活你的账户，然后在这里复制和粘贴MOSP的API密钥。"

#: src/ClientAccountCtrl.js:142
msgid ""
"A verification email has been sent to you. Open this email and click the "
"link to activate your account."
msgstr "一封验证邮件已经发送给你。打开这封邮件并点击链接来激活你的账户。"

#: ../ng_anr/views/_anr.evalscales.html:141
msgid "Acceptance thresholds of information risks"
msgstr "信息风险的接受阈值"

#: ../ng_anr/views/_anr.evalscales.html:331
msgid "Acceptance thresholds of operational risks"
msgstr "业务风险的接受阈值"

#: ../ng_anr/src/AnrSoaSheetCtrl.js:121 ../ng_anr/src/AnrSoaSheetCtrl.js:213
#: ../ng_anr/views/_oprisk_sheet.html:157 ../ng_anr/views/_risk_sheet.html:155
#: ../ng_anr/views/_table_risks.html:37 ../ng_anr/views/_table_risks_op.html:37
msgid "Accepted"
msgstr "已接受"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:4479
msgid "Access control policy"
msgstr "访问控制政策"

#: src/ClientApp.js:166
msgid "Access log"
msgstr "访问日志"

#: src/ClientApp.js:153 views/client.index.html:99
msgid "Account"
msgstr "帐户"

#: views/client.admin.accesslog.html:32
msgid "Action"
msgstr "行动"

#: ../ng_anr/src/AnrSoaCtrl.js:236 ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:132
#: ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:208 ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:306
#: ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:399 ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:472
#: ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:568 ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:57
#: ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:675
#: ../ng_anr/views/_object.composition.html:47
#: ../ng_anr/views/_object.composition.html:69 ../ng_anr/views/anr.home.html:19
#: ../ng_anr/views/anr.risksplan.html:19
#: ../ng_anr/views/anr.risksplan.sheet.html:19
#: ../ng_anr/views/anr.risksplan.sheet.html:43 ../ng_anr/views/anr.soa.html:50
#: ../ng_anr/views/detach.objlibs.html:24
#: ../ng_anr/views/detach.objlibs.html:44 ../ng_anr/views/import.object.html:67
#: ../ng_anr/views/import.soa.html:45 ../ng_anr/views/interviews.html:48
#: ../ng_anr/views/snapshots.html:33
#: views/client.admin.deliveriesmodels.html:34 views/client.admin.users.html:51
msgid "Actions"
msgstr "行动"

#: views/client.admin.accesslog.html:5
msgid "Actions history"
msgstr "行动历史"

#: ../ng_anr/src/AnrObjectCtrl.js:682 src/ClientAccountCtrl.js:141
msgid "Activation MOSP account"
msgstr "激活MOSP账户"

#: ../ng_anr/views/_object.composition.html:46
#: ../ng_anr/views/_object.composition.html:68
#: ../ng_anr/views/detach.objlibs.html:23
#: ../ng_anr/views/detach.objlibs.html:43
msgid "Active parent"
msgstr "积极的父母"

#: ../ng_anr/views/anr.ropa.html:513
msgid "Activity(s)"
msgstr "活动"

#: ../ng_anr/views/anr.ropa.html:108 ../ng_anr/views/anr.ropa.html:534
msgid "Actor"
msgstr "演员"

#: ../ng_anr/views/anr.ropa.html:100 ../ng_anr/views/anr.ropa.html:526
msgid "Actors"
msgstr "演员"

#: ../ng_anr/views/_gettext_caveats.html:6
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: ../ng_anr/views/create.categories.html:5
#: ../ng_anr/views/create.measures.html:89
#: ../ng_anr/views/create.objlibs.categories.html:5
msgid "Add a category"
msgstr "增加一个类别"

#: ../ng_anr/views/anr.ropa.html:287
msgid "Add a category of data subjects and personal data"
msgstr "增加一个数据主体和个人数据的类别"

#: ../ng_anr/views/_object.composition.html:10
#: ../ng_anr/views/_object.composition.html:20
msgid "Add a component"
msgstr "增加一个组件"

#: ../ng_anr/views/create.objlibs.node.html:5
msgid "Add a component to asset"
msgstr "在资产中增加一个组成部分"

#: ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:261 ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:263
#: ../ng_anr/views/_risk_rec_form.html:18
#: ../ng_anr/views/create.measures.html:5
msgid "Add a control"
msgstr "增加一个控件"

#: views/client.admin.deliveriesmodels.html:11
#: views/client.admin.deliveriesmodels.html:8
#: views/dialogs/create.deliverymodel.html:5
msgid "Add a deliverable template"
msgstr "添加一个交付品模板"

#: ../ng_anr/views/anr.ropa.html:212
msgid "Add a joint controller"
msgstr "增加一个联合控制器"

#: ../ng_anr/views/anr.ropa.html:26 ../ng_anr/views/create.records.html:5
msgid "Add a processing"
msgstr "增加一个流程"

#: ../ng_anr/views/anr.ropa.html:481 ../ng_anr/views/create.processors.html:5
msgid "Add a processor"
msgstr "增加一个处理器"

#: ../ng_anr/views/trends.evalcontext.html:43
msgid "Add a question"
msgstr "添加一个问题"

#: ../ng_anr/views/anr.ropa.html:377
msgid "Add a recipient"
msgstr "添加收件人"

#: ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:627 ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:629
#: ../ng_anr/views/create.recommandation-kbase.html:5
#: ../ng_anr/views/create.recommandation.html:5
msgid "Add a recommendation"
msgstr "增加一项建议"

#: ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:607
#: ../ng_anr/views/create.recommandation.html:52
#: ../ng_anr/views/create.recommandationsSets.html:5
msgid "Add a recommendation set"
msgstr "增加一套建议"

#: ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:235
#: ../ng_anr/views/create.referentials.html:5
msgid "Add a referential"
msgstr "增加一个参照物"

#: ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:335 ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:337
#: ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:504 ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:506
#: ../ng_anr/views/create.amvs.html:5 ../ng_anr/views/create.risks.html:5
msgid "Add a risk"
msgstr "增加一个风险"

#: ../ng_anr/views/create.scale.html:5
msgid "Add a scale"
msgstr "添加一个刻度"

#: ../ng_anr/views/snapshots.html:13
msgid "Add a snapshot"
msgstr "添加快照"

#: ../ng_anr/views/create.specrisk.html:5
msgid "Add a specific information risk"
msgstr "增加一个具体的信息风险"

#: ../ng_anr/views/create.specriskop.html:5
msgid "Add a specific operational risk"
msgstr "增加一个具体的业务风险"

#: ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:432 ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:434
#: ../ng_anr/views/create.tags.html:5
msgid "Add a tag"
msgstr "添加一个标签"

#: ../ng_anr/views/create.themes.html:5 ../ng_anr/views/create.threats.html:96
msgid "Add a theme"
msgstr "增加一个主题"

#: ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:85 ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:87
#: ../ng_anr/views/create.threats.html:5
msgid "Add a threat"
msgstr "增加一个威胁"

#: ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:160 ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:162
#: ../ng_anr/views/create.vulns.html:5
msgid "Add a vulnerability"
msgstr "增加一个弱点"

#: ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:10 ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:8
#: ../ng_anr/views/_anr.riskanalysis.html:57 ../ng_anr/views/add.objlib.html:5
#: ../ng_anr/views/add.objlib.html:55 ../ng_anr/views/create.objlibs.html:5
msgid "Add an asset"
msgstr "增加资产"

#: ../ng_anr/views/create.assets.html:5
msgid "Add an asset type"
msgstr "增加一个资产类型"

#: ../ng_anr/views/anr.ropa.html:439
msgid "Add an international transfer"
msgstr "增加国际转账"

#: ../ng_anr/views/interviews.html:13
msgid "Add an interview"
msgstr "添加采访"

#: views/client.admin.users.html:6 views/client.admin.users.html:8
#: views/dialogs/create.user.html:5
msgid "Add an user"
msgstr "增加一个用户"

#: ../ng_anr/views/create.amvs.html:130 ../ng_anr/views/create.risks.html:106
msgid "Add controls from referential"
msgstr "从引用中添加控件"

#: views/dialogs/create.anr.html:88
msgid "Add referential"
msgstr "增加参考资料"

#: ../ng_anr/views/_anr.evalscales.html:232
#: ../ng_anr/views/_anr.evalscales.html:50
msgid "Add scales"
msgstr "添加比例尺"

#: ../ng_anr/views/create.risks.html:72
msgid "Add tags"
msgstr "添加标签"

#: ../ng_anr/views/edit.evalcontext.html:24
#: ../ng_anr/views/trends.evalcontext.html:149
msgid "Additional information"
msgstr "其他信息"

#: ../ng_anr/views/anr.ropa.html:132 ../ng_anr/views/anr.ropa.html:163
#: ../ng_anr/views/anr.ropa.html:194 ../ng_anr/views/anr.ropa.html:233
#: ../ng_anr/views/anr.ropa.html:264 ../ng_anr/views/anr.ropa.html:557
#: ../ng_anr/views/anr.ropa.html:589
msgid "Address, mail, telephone, ..."
msgstr "地址，邮件，电话，..."

#: src/ClientApp.js:158 views/client.index.html:72
msgid "Administration"
msgstr "行政管理"

#: views/dialogs/create.user.html:48
msgid "Administrator"
msgstr "管理员"

#: ../ng_anr/views/anr.dashboard.html:258
msgid "All"
msgstr "全部"

#: ../ng_anr/views/_table_risks.html:33 ../ng_anr/views/_table_risks_op.html:33
msgid "All (unfiltered)"
msgstr "所有(未过滤的)"

#: ../ng_anr/views/_gettext_caveats.html:52
msgid "All asset models must not be regulator"
msgstr "所有的资产模型不得是监管机构"

#: ../ng_anr/views/anr.dashboard.html:125
#: ../ng_anr/views/anr.dashboard.html:171 ../ng_anr/views/anr.dashboard.html:29
#: ../ng_anr/views/anr.dashboard.html:75
msgid "All assets"
msgstr "所有资产"

#: ../ng_anr/views/anr.soa.html:17
msgid "All categories"
msgstr "所有类别"

#: ../ng_anr/views/_gettext_caveats.html:73
msgid "All models must be common to asset type, threat and vulnerability"
msgstr "所有模型都必须是资产类型、威胁和脆弱性的共同模型。"

#: ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:520
msgid "All tags"
msgstr "所有标签"

#: src/UserService.js:65
msgid ""
"All your rights have been revoked. Please contact the manager for your "
"organization."
msgstr "您的所有权利已被取消。请联系您所在组织的经理。"

#: src/ErrorService.js:11
msgid "An error occurred while fetching {{ thing }}: {{status}}"
msgstr "在获取{{ thing }}时发生错误。{{status}}"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:4395 ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:4505
msgid "Any network hardware (router, switch, firewall, etc.)"
msgstr "任何网络硬件（路由器、交换机、防火墙等）。"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:4421 ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:4523
msgid ""
"Any situation that could facilitate the conflagration of premises or "
"equipment."
msgstr "任何可能助长房舍或设备爆炸的情况；"

#: src/ClientDashboardCtrl.js:2430
msgid "Applicable target level"
msgstr "适用目标水平"

#: src/ClientApp.js:80
msgid "Apr"
msgstr "4月"

#: src/ClientApp.js:66
msgid "April"
msgstr "四月份"

#: ../ng_anr/src/RiskRecommendationPartialCtrl.js:130
msgid "Are you sure you want to copy the recommendation?"
msgstr "你确定要复制推荐信吗？"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:307
msgid "Are you sure you want to delete asset type?"
msgstr "您确定要删除资产类型吗？"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:1772
msgid "Are you sure you want to delete asset?"
msgstr "你确定要删除资产吗？"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:3560
msgid "Are you sure you want to delete category?"
msgstr "你确定要删除类别吗？"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:1217
msgid "Are you sure you want to delete control?"
msgstr "你确定要删除控制权吗？"

#: src/DeliveriesModelsCtrl.js:70
msgid "Are you sure you want to delete document?"
msgstr "你确定要删除文件吗？"

#: ../ng_anr/src/AnrRopaCtrl.js:705
msgid "Are you sure you want to delete international transfer?"
msgstr "你确定要删除国际汇款吗？"

#: ../ng_anr/src/AnrRopaCtrl.js:559
msgid "Are you sure you want to delete personal data category?"
msgstr "你确定要删除个人资料类别吗？"

#: ../ng_anr/src/AnrRopaCtrl.js:636
msgid "Are you sure you want to delete recipient?"
msgstr "你确定要删除收件人吗？"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:2475
msgid "Are you sure you want to delete recommendation set?"
msgstr "你确定要删除推荐集？"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:2609
#: ../ng_anr/src/RiskRecommendationPartialCtrl.js:155
msgid "Are you sure you want to delete recommendation?"
msgstr "你确定要删除推荐信吗？"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:1094
msgid "Are you sure you want to delete referential?"
msgstr "你确定你要删除参考资料？"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:2211
msgid "Are you sure you want to delete risk?"
msgstr "你确定要删除风险吗？"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:1949
msgid "Are you sure you want to delete tag?"
msgstr "你确定要删除标签吗？"

#: ../ng_anr/src/AnrRopaCtrl.js:228
msgid "Are you sure you want to delete the processing?"
msgstr "你确定要删除处理？"

#: src/ClientMainCtrl.js:147
msgid "Are you sure you want to delete the risk analysis?"
msgstr "你确定要删除风险分析？"

#: ../ng_anr/src/AnrLayoutCtrl.js:3360
msgid "Are you sure you want to delete the {{count}} scales selected ?"
msgstr "您确定要删除所选的{{count}}比例尺吗？"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:330
msgid "Are you sure you want to delete the {{count}} selected asset type(s)?"
msgstr "您确定要删除{{count}}选的资产类型吗？"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:1795
msgid "Are you sure you want to delete the {{count}} selected asset(s)?"
msgstr "您确定要删除{{count}}选的资产吗？"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:1242
msgid "Are you sure you want to delete the {{count}} selected controls?"
msgstr "您确定要删除{{count}}选中的控件吗？"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:2634
msgid "Are you sure you want to delete the {{count}} selected recommendations?"
msgstr "您确定要删除{{count}}选中的推荐吗？"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:1560 ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:2232
msgid "Are you sure you want to delete the {{count}} selected risk(s)?"
msgstr "您确定要删除{{count}}选的风险吗？"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:1972
msgid "Are you sure you want to delete the {{count}} selected tag(s)?"
msgstr "您确定要删除{{count}}选中的标签吗？"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:593
msgid "Are you sure you want to delete the {{count}} selected threat(s)?"
msgstr "您确定要删除所选的{{count}}威胁吗？"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:833
msgid "Are you sure you want to delete the {{count}} selected vulnerabilites?"
msgstr "您确定要删除{{count}}选的漏洞吗？"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:2981
msgid "Are you sure you want to delete theme?"
msgstr "你确定你要删除主题？"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:1537
msgid "Are you sure you want to delete this risk?"
msgstr "你确定要删除这个风险吗？"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:569
msgid "Are you sure you want to delete threat?"
msgstr "你确定要删除威胁？"

#: src/ClientAdminUsersCtrl.js:134
msgid "Are you sure you want to delete user?"
msgstr "你确定要删除用户吗？"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:809
msgid "Are you sure you want to delete vulnerability?"
msgstr "你确定要删除漏洞吗？"

#: src/ClientAccountCtrl.js:54
msgid "Are you sure you want to delete your account?"
msgstr "你确定要删除你的账户吗？"

#: ../ng_anr/src/AnrRopaCtrl.js:413
msgid "Are you sure you want to detach actor?"
msgstr "你确定你要脱离演员？"

#: ../ng_anr/src/InstanceService.js:4
msgid "Are you sure you want to detach asset?"
msgstr "你确定你要分离资产吗？"

#: ../ng_anr/src/RiskRecommendationPartialCtrl.js:107
msgid "Are you sure you want to detach recommendation ?"
msgstr "你确定你要分离推荐？"

#: src/ClientAdminUsersCtrl.js:115
msgid "Are you sure you want to reset the password of the user?"
msgstr "你确定要重置用户的密码吗？"

#: ../ng_anr/views/_table_risks.html:69 ../ng_anr/views/_table_risks_op.html:65
msgid "Ascending"
msgstr "升序"

#: views/client.project.html:320 views/client.project.html:405
msgid "Ascending value"
msgstr "升序值"

#: ../ng_anr/src/AnrLayoutCtrl.js:2854
#: ../ng_anr/src/AnrRisksPlanHistoryCtrl.js:55
#: ../ng_anr/src/AnrRisksPlanSheetCtrl.js:132
#: ../ng_anr/src/AnrRisksPlanSheetCtrl.js:94
#: ../ng_anr/src/AnrSoaSheetCtrl.js:136 ../ng_anr/src/AnrSoaSheetCtrl.js:46
#: ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:395 ../ng_anr/views/_oprisk_sheet.html:57
#: ../ng_anr/views/_risk_sheet.html:44 ../ng_anr/views/_table_risks.html:53
#: ../ng_anr/views/_table_risks.html:87 ../ng_anr/views/_table_risks_op.html:52
#: ../ng_anr/views/_table_risks_op.html:88
#: ../ng_anr/views/anr.dashboard.html:333
#: ../ng_anr/views/anr.dashboard.risks.html:17
#: ../ng_anr/views/anr.dashboard.risks.html:80
#: ../ng_anr/views/anr.risksplan.sheet.html:12
#: ../ng_anr/views/anr.risksplan.sheet.html:37
#: ../ng_anr/views/anr.soa.sheet.html:20 ../ng_anr/views/anr.soa.sheet.html:92
#: ../ng_anr/views/import.object.mosp.html:38 ../ng_anr/views/object.html:72
#: ../ng_anr/views/risks.evalcontext.html:24 src/ClientDashboardCtrl.js:2166
#: src/ClientDashboardCtrl.js:2459 src/ClientDashboardCtrl.js:2993
msgid "Asset"
msgstr "资产"

#: ../ng_anr/views/anr.instance.html:16 ../ng_anr/views/object.html:22
msgid "Asset actions"
msgstr "资产行动"

#: ../ng_anr/src/AnrLayoutCtrl.js:1740
msgid "Asset added successfully"
msgstr "成功添加资产"

#: ../ng_anr/views/import.instance.html:5 ../ng_anr/views/import.object.html:5
msgid "Asset import center"
msgstr "资产导入中心"

#: ../ng_anr/views/_gettext_caveats.html:27
#: ../ng_anr/views/_gettext_caveats.html:57
msgid "Asset is not in this risk analysis"
msgstr "资产不在本次风险分析之列"

#: ../ng_anr/views/_gettext_caveats.html:58
#: ../ng_anr/views/_gettext_caveats.html:70
msgid "Asset not exist"
msgstr "资产不存在"

#: ../ng_anr/views/import.instance.html:35
#: ../ng_anr/views/import.object.html:42
msgid "Asset password (if any)"
msgstr "资产密码（如有）"

#: ../ng_anr/views/_object.composition.html:42
msgid "Asset replica(s) in models"
msgstr "模型中的资产复制品"

#: ../ng_anr/views/_gettext_caveats.html:61
#: ../ng_anr/views/_gettext_caveats.html:64
msgid "Asset to export is required"
msgstr "需要出口的资产"

#: ../ng_anr/views/create.amvs.html:46 ../ng_anr/views/create.objlibs.html:137
#: ../ng_anr/views/import.asset.html:37 ../ng_anr/views/import.object.html:66
msgid "Asset type"
msgstr "资产类型"

#: ../ng_anr/views/_gettext_caveats.html:49
msgid "Asset type can't be primary"
msgstr "资产类型不能是主要的"

#: ../ng_anr/views/_gettext_caveats.html:50
msgid "Asset type mode can't be null"
msgstr "资产类型模式不能为空"

#: ../ng_anr/views/_gettext_caveats.html:56
msgid "Asset type not found"
msgstr "未找到资产类型"

#: ../ng_anr/views/anr.risksplan.history.html:31
msgid "Asset type:"
msgstr "资产类型："

#: ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:4 ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:7
msgid "Asset types"
msgstr "资产类型"

#: ../ng_anr/views/_object.composition.html:64
#: ../ng_anr/views/detach.objlibs.html:38
msgid "Asset used in the risks analysis"
msgstr "风险分析中使用的资产"

#: ../ng_anr/views/_gettext_caveats.html:71
msgid "Asset's model must not be regulator"
msgstr "资产的模型必须不是监管机构"

#: ../ng_anr/views/anr.risksplan.history.html:32
#: ../ng_anr/views/create.amvs.html:60
#: ../ng_anr/views/validate.recommandation.html:17
msgid "Asset:"
msgstr "资产："

#: ../ng_anr/views/_anr.riskanalysis.html:44
msgid "Assets library"
msgstr "资产库"

#: src/ClientMainCtrl.js:563
msgid "At least one risk analysis must be selected"
msgstr "必须至少选择一项风险分析"

#: ../ng_anr/views/create.recommandation-measure.html:39
msgid "Attach"
msgstr "附"

#: ../ng_anr/views/create.recommandation-measure.html:5
msgid "Attach a control to the recommendation"
msgstr "在建议中附加一个控件"

#: ../ng_anr/views/_oprisk_sheet.html:132 ../ng_anr/views/_risk_sheet.html:130
msgid "Attach this recommendation"
msgstr "附上本建议"

#: ../ng_anr/views/_table_risks.html:52 ../ng_anr/views/create.amvs.html:149
msgid "Audit order"
msgstr "审计令"

#: src/ClientApp.js:84
msgid "Aug"
msgstr "8月"

#: src/ClientApp.js:70
msgid "August"
msgstr "八月"

#: ../ng_anr/views/snapshots.html:31
msgid "Author"
msgstr "撰稿人"

#: ../ng_anr/views/anr.instance.html:75
#: ../ng_anr/views/create.instance.html:101
#: ../ng_anr/views/create.objlibs.html:110
msgid "Availability"
msgstr "可用性"

#: ../ng_anr/views/import.soa.html:50
msgid "Average of levels"
msgstr "各级平均数"

#: ../ng_anr/views/anr.soa.html:87
msgid "BP"
msgstr "BP"

#: ../ng_anr/views/anr.soa.html:81
msgid "BR"
msgstr "BR"

#: ../ng_anr/views/_oprisk_sheet.html:185 ../ng_anr/views/_risk_sheet.html:195
#: ../ng_anr/views/anr.risksplan.history.html:2
#: ../ng_anr/views/anr.risksplan.sheet.html:2
#: ../ng_anr/views/anr.soa.sheet.html:2 ../ng_anr/views/import.object.html:85
msgid "Back to the list"
msgstr "返回列表"

#: ../ng_anr/views/_gettext_caveats.html:28
msgid "Bad mode for this asset or models attached to asset type incoherent"
msgstr "该资产的不良模式或资产类型所附模型不一致"

#: ../ng_anr/views/import.soa.html:17
msgid "Before importing"
msgstr "在导入之前"

#: ../ng_anr/src/AnrSoaCtrl.js:260 ../ng_anr/views/anr.soa.html:88
msgid "Best practices"
msgstr "最佳做法"

#: ../ng_anr/src/AnrSoaCtrl.js:258 ../ng_anr/views/anr.soa.html:82
msgid "Business requirements"
msgstr "业务需求"

#: ../ng_anr/src/AnrRisksPlanHistoryCtrl.js:49
#: ../ng_anr/views/anr.risksplan.history.html:10
msgid "By"
msgstr "作者"

#: ../ng_anr/views/import.instance.html:17
#: ../ng_anr/views/import.object.html:17
msgid "By duplicating"
msgstr "通过复制"

#: ../ng_anr/views/import.instance.html:18
#: ../ng_anr/views/import.object.html:18
msgid "By merging"
msgstr "通过合并"

#: ../ng_anr/src/AnrSoaSheetCtrl.js:47 ../ng_anr/views/_table_risks.html:54
msgid "C Impact"
msgstr "C影响"

#: ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:130
msgid "CIA"
msgstr "中情局"

#: ../ng_anr/views/anr.soa.html:75
msgid "CO"
msgstr "CO"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:1100 ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:1223
#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:1248 ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:1542
#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:1566 ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:1778
#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:1801 ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:1955
#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:1978 ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:2217
#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:2238 ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:2481
#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:2615 ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:2640
#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:2987 ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:313
#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:336 ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:3566
#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:4665 ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:4934
#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:4945 ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:575
#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:599 ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:62
#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:815 ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:839
#: ../ng_anr/src/AnrLayoutCtrl.js:3367 ../ng_anr/src/AnrObjectCtrl.js:164
#: ../ng_anr/src/AnrObjectCtrl.js:204 ../ng_anr/src/AnrObjectCtrl.js:574
#: ../ng_anr/src/AnrObjectCtrl.js:628 ../ng_anr/src/AnrObjectCtrl.js:93
#: ../ng_anr/src/AnrObjectInstanceCtrl.js:295
#: ../ng_anr/src/AnrObjectInstanceCtrl.js:317 ../ng_anr/src/AnrRopaCtrl.js:234
#: ../ng_anr/src/AnrRopaCtrl.js:417 ../ng_anr/src/AnrRopaCtrl.js:53
#: ../ng_anr/src/AnrRopaCtrl.js:563 ../ng_anr/src/AnrRopaCtrl.js:640
#: ../ng_anr/src/AnrRopaCtrl.js:709 ../ng_anr/src/InstanceService.js:10
#: ../ng_anr/src/RiskRecommendationPartialCtrl.js:113
#: ../ng_anr/src/RiskRecommendationPartialCtrl.js:135
#: ../ng_anr/src/RiskRecommendationPartialCtrl.js:161
#: ../ng_anr/views/add.objlib.html:70 ../ng_anr/views/create.amvs.html:167
#: ../ng_anr/views/create.assets.html:111
#: ../ng_anr/views/create.categories.html:48
#: ../ng_anr/views/create.instance.html:134
#: ../ng_anr/views/create.measures.html:107
#: ../ng_anr/views/create.objlibs.categories.html:75
#: ../ng_anr/views/create.objlibs.html:233
#: ../ng_anr/views/create.objlibs.node.html:79
#: ../ng_anr/views/create.processors.html:37
#: ../ng_anr/views/create.recommandation-kbase.html:60
#: ../ng_anr/views/create.recommandation-measure.html:36
#: ../ng_anr/views/create.recommandation.html:84
#: ../ng_anr/views/create.recommandationsSets.html:36
#: ../ng_anr/views/create.records.html:44
#: ../ng_anr/views/create.referentials.html:47
#: ../ng_anr/views/create.risks.html:125 ../ng_anr/views/create.scale.html:38
#: ../ng_anr/views/create.specrisk.html:67
#: ../ng_anr/views/create.specriskop.html:75
#: ../ng_anr/views/create.tags.html:57 ../ng_anr/views/create.themes.html:40
#: ../ng_anr/views/create.threats.html:152
#: ../ng_anr/views/create.vulns.html:102 ../ng_anr/views/delete.scale.html:35
#: ../ng_anr/views/deliverable.evalcontext.html:72
#: ../ng_anr/views/detach.objlibs.html:63
#: ../ng_anr/views/edit.evalcontext.html:38
#: ../ng_anr/views/export.objlibs.html:74 ../ng_anr/views/export.record.html:39
#: ../ng_anr/views/import.amv.html:52 ../ng_anr/views/import.asset.html:52
#: ../ng_anr/views/import.file.html:175 ../ng_anr/views/import.instance.html:53
#: ../ng_anr/views/import.object.html:137
#: ../ng_anr/views/import.object.mosp.html:66
#: ../ng_anr/views/import.recommandationsSets.html:52
#: ../ng_anr/views/import.record.html:114
#: ../ng_anr/views/import.referentials.html:52
#: ../ng_anr/views/import.soa.html:62 ../ng_anr/views/import.threat.html:52
#: ../ng_anr/views/import.vulnerability.html:52
#: ../ng_anr/views/interviews.html:71 ../ng_anr/views/publish.object.html:48
#: ../ng_anr/views/snapshots.html:74
#: ../ng_anr/views/updateMeasures.amvs.html:35
#: ../ng_anr/views/validate.recommandation.html:34 src/ClientAccountCtrl.js:60
#: src/ClientAdminUsersCtrl.js:120 src/ClientAdminUsersCtrl.js:140
#: src/ClientMainCtrl.js:153 src/DeliveriesModelsCtrl.js:76
#: views/dialogs/create.anr.html:111 views/dialogs/create.deliverymodel.html:66
#: views/dialogs/create.mospAccount.html:48 views/dialogs/create.user.html:111
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../ng_anr/views/anr.dashboard.html:277 src/ClientDashboardCtrl.js:2891
#: src/ClientDashboardCtrl.js:2932 views/client.project.html:466
msgid "Cartography"
msgstr "制图"

#: src/ClientDashboardCtrl.js:2237 src/ClientDashboardCtrl.js:2400
msgid "Cartography - Info. Risks"
msgstr "制图 - 信息。风险"

#: src/ClientDashboardCtrl.js:2242 src/ClientDashboardCtrl.js:2415
msgid "Cartography - Oper. Risks"
msgstr "制图--操作。风险"

#: ../ng_anr/views/anr.ropa.html:299
msgid "Categories of data subject"
msgstr "数据主体的类别"

#: ../ng_anr/views/anr.ropa.html:284
msgid "Categories of data subjects and personal data"
msgstr "資料當事人及個人資料的類別"

#: ../ng_anr/views/anr.ropa.html:300
msgid "Categories of personal data"
msgstr "个人资料的类别"

#: ../ng_anr/src/AnrSoaCtrl.js:230 ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:305
#: ../ng_anr/views/add.objlib.html:18 ../ng_anr/views/anr.soa.html:44
#: ../ng_anr/views/create.measures.html:72
#: ../ng_anr/views/create.objlibs.html:157
#: ../ng_anr/views/import.object.html:65
#: ../ng_anr/views/import.object.mosp.html:54 src/ClientDashboardCtrl.js:2428
#: views/dialogs/create.deliverymodel.html:16
msgid "Category"
msgstr "种类"

#: views/client.account.html:56
msgid "Change password"
msgstr "更改密码"

#: ../ng_anr/views/anr.dashboard.html:131
#: ../ng_anr/views/anr.dashboard.html:177
#: ../ng_anr/views/anr.dashboard.html:224
#: ../ng_anr/views/anr.dashboard.html:263
#: ../ng_anr/views/anr.dashboard.html:340 ../ng_anr/views/anr.dashboard.html:35
#: ../ng_anr/views/anr.dashboard.html:81 views/client.project.html:184
#: views/client.project.html:308 views/client.project.html:393
#: views/client.project.html:66
msgid "Chart type"
msgstr "图表类型"

#: ../ng_anr/views/snapshots.html:46
msgid "Check"
msgstr "检查"

#: ../ng_anr/views/__external_translate.html:26
msgid "Chinese"
msgstr "中国"

#: ../ng_anr/views/deliverable.evalcontext.html:40
msgid "Classification"
msgstr "分类"

#: ../ng_anr/views/create.objlibs.categories.html:72
msgid "Click again to confirm deletion"
msgstr "再次点击确认删除"

#: ../ng_anr/views/_anr.evalscales.html:119
#: ../ng_anr/views/_anr.evalscales.html:136
#: ../ng_anr/views/_anr.evalscales.html:324
msgid "Click here to type..."
msgstr "点击这里输入..."

#: ../ng_anr/views/deliverable.evalcontext.html:50
msgid "Client manager(s)"
msgstr "客户经理"

#: ../ng_anr/src/AnrObjectCtrl.js:686 src/ClientAccountCtrl.js:144
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: ../ng_anr/views/add.objlib.html:8 ../ng_anr/views/anr.dashboard.risks.html:8
#: ../ng_anr/views/create.amvs.html:9 ../ng_anr/views/create.assets.html:9
#: ../ng_anr/views/create.categories.html:9
#: ../ng_anr/views/create.instance.html:8
#: ../ng_anr/views/create.measures.html:9
#: ../ng_anr/views/create.objlibs.categories.html:9
#: ../ng_anr/views/create.objlibs.html:9
#: ../ng_anr/views/create.objlibs.node.html:9
#: ../ng_anr/views/create.processors.html:8
#: ../ng_anr/views/create.recommandation-kbase.html:9
#: ../ng_anr/views/create.recommandation-measure.html:8
#: ../ng_anr/views/create.recommandation.html:9
#: ../ng_anr/views/create.recommandationsSets.html:9
#: ../ng_anr/views/create.records.html:8
#: ../ng_anr/views/create.referentials.html:9
#: ../ng_anr/views/create.risks.html:9 ../ng_anr/views/create.scale.html:8
#: ../ng_anr/views/create.specrisk.html:9
#: ../ng_anr/views/create.specriskop.html:9 ../ng_anr/views/create.tags.html:9
#: ../ng_anr/views/create.themes.html:9 ../ng_anr/views/create.threats.html:9
#: ../ng_anr/views/create.vulns.html:9 ../ng_anr/views/delete.scale.html:7
#: ../ng_anr/views/deliverable.evalcontext.html:8
#: ../ng_anr/views/detach.objlibs.html:7
#: ../ng_anr/views/edit.evalcontext.html:8
#: ../ng_anr/views/export.objlibs.html:11 ../ng_anr/views/export.record.html:8
#: ../ng_anr/views/import.amv.html:8 ../ng_anr/views/import.asset.html:8
#: ../ng_anr/views/import.file.html:8 ../ng_anr/views/import.instance.html:8
#: ../ng_anr/views/import.object.html:8
#: ../ng_anr/views/import.object.mosp.html:8
#: ../ng_anr/views/import.recommandationsSets.html:8
#: ../ng_anr/views/import.record.html:8
#: ../ng_anr/views/import.referentials.html:8 ../ng_anr/views/import.soa.html:8
#: ../ng_anr/views/import.threat.html:8
#: ../ng_anr/views/import.vulnerability.html:8
#: ../ng_anr/views/interviews.html:7 ../ng_anr/views/match.referentials.html:8
#: ../ng_anr/views/publish.object.html:8
#: ../ng_anr/views/risks.evalcontext.html:8 ../ng_anr/views/snapshots.html:7
#: ../ng_anr/views/trends.evalcontext.html:8
#: ../ng_anr/views/updateMeasures.amvs.html:8
#: ../ng_anr/views/validate.recommandation.html:7
#: views/dialogs/create.anr.html:9 views/dialogs/create.deliverymodel.html:9
#: views/dialogs/create.mospAccount.html:8 views/dialogs/create.user.html:9
#: views/settings.globalDashboard.html:8
msgid "Close dialog"
msgstr "关闭对话框"

#: ../ng_anr/src/AnrLayoutCtrl.js:2851 ../ng_anr/src/AnrSoaCtrl.js:231
#: ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:129 ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:206
#: ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:303 ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:470
#: ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:54 ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:564
#: ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:672 ../ng_anr/views/anr.soa.html:45
#: ../ng_anr/views/create.assets.html:74
#: ../ng_anr/views/create.measures.html:50
#: ../ng_anr/views/create.recommandation-kbase.html:37
#: ../ng_anr/views/create.recommandation.html:60
#: ../ng_anr/views/create.risks.html:50
#: ../ng_anr/views/create.specriskop.html:53
#: ../ng_anr/views/create.tags.html:44 ../ng_anr/views/create.threats.html:120
#: ../ng_anr/views/create.vulns.html:74
msgid "Code"
msgstr "编码"

#: views/settings.globalDashboard.html:20
msgid "Collecting statistics"
msgstr "收集统计数据"

#: ../ng_anr/src/AnrRisksPlanCtrl.js:83 ../ng_anr/views/anr.risksplan.html:33
msgid "Coming"
msgstr "来了"

#: ../ng_anr/src/AnrRisksPlanCtrl.js:59
#: ../ng_anr/src/AnrRisksPlanHistoryCtrl.js:51
#: ../ng_anr/views/anr.risksplan.html:15 ../ng_anr/views/snapshots.html:32
msgid "Comment"
msgstr "评论"

#: ../ng_anr/views/anr.risksplan.history.html:25
msgid "Comment:"
msgstr "评论："

#: ../ng_anr/views/trends.evalcontext.html:71
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: ../ng_anr/views/anr.dashboard.html:309 src/ClientDashboardCtrl.js:2434
#: src/ClientDashboardCtrl.js:3042
msgid "Compliance"
msgstr "合规"

#: ../ng_anr/views/create.objlibs.node.html:27
msgid "Component"
msgstr "组成部分"

#: ../ng_anr/src/AnrObjectCtrl.js:101 ../ng_anr/src/AnrObjectCtrl.js:582
msgid "Component detached"
msgstr "分离的组件"

#: ../ng_anr/views/_object.composition.html:2
msgid "Composition"
msgstr "构成"

#: ../ng_anr/views/anr.instance.html:51 ../ng_anr/views/create.instance.html:48
#: ../ng_anr/views/create.objlibs.html:84
msgid "Confidentiality"
msgstr "保密性"

#: views/client.account.html:76 views/passwordforgotten.html:23
msgid "Confirm new password"
msgstr "确认新密码"

#: views/dialogs/create.user.html:75
msgid "Confirm password"
msgstr "确认密码"

#: ../ng_anr/views/interviews.html:59 ../ng_anr/views/snapshots.html:55
#: ../ng_anr/views/snapshots.html:63 ../ng_anr/views/trends.evalcontext.html:25
msgid "Confirm?"
msgstr "确认？"

#: ../ng_anr/views/_anr.evalscales.html:69
#: ../ng_anr/views/create.instance.html:15
msgid "Consequences"
msgstr "后果"

#: ../ng_anr/views/anr.ropa.html:110 ../ng_anr/views/anr.ropa.html:509
#: ../ng_anr/views/anr.ropa.html:536
msgid "Contact"
msgstr "联系我们"

#: ../ng_anr/src/AnrRopaCtrl.js:1504
msgid "Contact details, bank details, qualifications"
msgstr "联系方式、银行信息、资质"

#: views/client.admin.settings.html:16
msgid "Contact e-mail"
msgstr "联系邮箱"

#: ../ng_anr/views/interviews.html:29 ../ng_anr/views/interviews.html:47
msgid "Contents"
msgstr "内容"

#: ../ng_anr/src/AnrLayoutCtrl.js:928
msgid "Context Establishment"
msgstr "语境建立"

#: ../ng_anr/src/AnrLayoutCtrl.js:940
msgid "Context modeling"
msgstr "情境建模"

#: ../ng_anr/src/AnrLayoutCtrl.js:929
msgid "Context validation"
msgstr "情境验证"

#: ../ng_anr/src/AnrSoaCtrl.js:256 ../ng_anr/views/anr.soa.html:76
msgid "Contractual obligations"
msgstr "合同义务"

#: ../ng_anr/src/AnrSoaCtrl.js:232 ../ng_anr/views/anr.soa.html:46
#: ../ng_anr/views/create.recommandation-measure.html:23
msgid "Control"
msgstr "控制"

#: ../ng_anr/views/anr.ropa.html:114
msgid "Controller"
msgstr "控制器"

#: ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:260 ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:398
#: ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:567 ../ng_anr/views/create.amvs.html:113
#: ../ng_anr/views/create.risks.html:89
msgid "Controls"
msgstr "控件"

#: ../ng_anr/src/RiskRecommendationPartialCtrl.js:134
#: src/ClientRecommandationService.js:30
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: ../ng_anr/views/anr.ropa.html:453
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: ../ng_anr/views/_gettext_caveats.html:4
#: ../ng_anr/views/create.processors.html:40
#: ../ng_anr/views/create.records.html:47 ../ng_anr/views/create.scale.html:41
#: views/dialogs/create.mospAccount.html:51
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:4933
msgid "Create & Import"
msgstr "创建和导入"

#: views/client.account.html:48 views/dialogs/create.mospAccount.html:5
msgid "Create a MOSP Account"
msgstr "创建一个MOSP账户"

#: ../ng_anr/views/_risk_rec_create_form.html:4
msgid "Create a recommendation"
msgstr "创建一个建议"

#: ../ng_anr/views/create.specriskop.html:20
msgid "Create a risk"
msgstr "创建一个风险"

#: views/client.index.html:28 views/dialogs/create.anr.html:5
msgid "Create a risk analysis"
msgstr "创建风险分析"

#: ../ng_anr/views/snapshots.html:21
msgid "Create a snapshot"
msgstr "创建一个快照"

#: ../ng_anr/views/_table_risks.html:142
#: ../ng_anr/views/_table_risks_op.html:214
msgid "Create a specific risk"
msgstr "创建一个具体的风险"

#: ../ng_anr/views/add.objlib.html:63
msgid "Create an asset"
msgstr "创建一个资产"

#: ../ng_anr/views/interviews.html:34
msgid "Create an interview"
msgstr "创建一个面试"

#: ../ng_anr/views/create.amvs.html:173 ../ng_anr/views/create.assets.html:117
#: ../ng_anr/views/create.categories.html:54
#: ../ng_anr/views/create.measures.html:113
#: ../ng_anr/views/create.objlibs.html:239
#: ../ng_anr/views/create.processors.html:43
#: ../ng_anr/views/create.records.html:50
#: ../ng_anr/views/create.referentials.html:53
#: ../ng_anr/views/create.risks.html:131 ../ng_anr/views/create.scale.html:44
#: ../ng_anr/views/create.themes.html:46
#: ../ng_anr/views/create.threats.html:158
#: ../ng_anr/views/create.vulns.html:108
msgid "Create and continue"
msgstr "创建并继续"

#: views/client.project.html:10
msgid "Created at"
msgstr "创建于"

#: views/client.project.html:9
msgid "Created by"
msgstr "创建者"

#: views/client.index.html:35
msgid "Creating risk analysis..."
msgstr "创建风险分析..."

#: ../ng_anr/views/anr.ropa.html:80
msgid "Creation date"
msgstr "创建日期"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:1019 ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:1163
#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:1414 ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:1464
#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:1738 ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:1901
#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:2148 ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:220
#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:2379 ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:2423
#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:2554 ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:256
#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:2746 ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:2940
#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:3516 ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:471
#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:509 ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:711
#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:752 ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:976
#: ../ng_anr/src/AnrLayoutCtrl.js:1944 ../ng_anr/src/AnrObjectCtrl.js:283
#: ../ng_anr/src/AnrObjectCtrl.js:429 ../ng_anr/src/AnrRopaCtrl.js:105
#: ../ng_anr/src/AnrRopaCtrl.js:119 ../ng_anr/src/CreateObjlibDialogCtrl.js:134
#: ../ng_anr/src/RiskRecommendationPartialCtrl.js:245
#: src/ClientAccountCtrl.js:130 src/ClientAdminUsersCtrl.js:73
#: src/ClientMainCtrl.js:128 src/DeliveriesModelsCtrl.js:39
msgid "Creation successful"
msgstr "创作成功"

#: src/ClientDashboardCtrl.js:2429
msgid "Current level"
msgstr "当前水平"

#: views/client.account.html:60
msgid "Current password"
msgstr "当前密码"

#: ../ng_anr/src/AnrLayoutCtrl.js:2856
#: ../ng_anr/src/AnrRisksPlanSheetCtrl.js:135
#: ../ng_anr/src/AnrRisksPlanSheetCtrl.js:98
#: ../ng_anr/src/AnrSoaSheetCtrl.js:55 ../ng_anr/src/AnrSoaSheetCtrl.js:56
#: ../ng_anr/src/AnrSoaSheetCtrl.js:57 ../ng_anr/views/_oprisk_sheet.html:20
#: ../ng_anr/views/_risk_sheet.html:14 ../ng_anr/views/_table_risks.html:91
#: ../ng_anr/views/_table_risks_op.html:109
#: ../ng_anr/views/anr.dashboard.risks.html:101
#: ../ng_anr/views/anr.dashboard.risks.html:21
#: ../ng_anr/views/anr.risksplan.sheet.html:16
#: ../ng_anr/views/anr.risksplan.sheet.html:40
#: ../ng_anr/views/anr.soa.sheet.html:113 ../ng_anr/views/anr.soa.sheet.html:24
#: ../ng_anr/views/risks.evalcontext.html:26 src/ClientDashboardCtrl.js:2394
#: src/ClientDashboardCtrl.js:2409
msgid "Current risk"
msgstr "当前风险"

#: ../ng_anr/src/AnrSoaSheetCtrl.js:149
msgid "Current risk (Net risk)"
msgstr "当前风险（净风险）"

#: ../ng_anr/views/anr.dashboard.html:119 ../ng_anr/views/anr.dashboard.html:23
#: ../ng_anr/views/anr.dashboard.html:290 src/ClientDashboardCtrl.js:2167
#: src/ClientDashboardCtrl.js:2271 src/ClientDashboardCtrl.js:2314
#: src/ClientDashboardCtrl.js:2527 src/ClientDashboardCtrl.js:2562
#: src/ClientDashboardCtrl.js:2597 src/ClientDashboardCtrl.js:2633
#: src/ClientDashboardCtrl.js:2668 src/ClientDashboardCtrl.js:2703
#: src/ClientDashboardCtrl.js:2892 src/ClientDashboardCtrl.js:2933
#: src/ClientMainCtrl.js:1348 views/client.project.html:181
#: views/client.project.html:481 views/client.project.html:63
msgid "Current risks"
msgstr "当前的风险"

#: ../ng_anr/views/export.objlibs.html:25 ../ng_anr/views/export.record.html:19
msgid "Custom password"
msgstr "自定义密码"

#: views/client.project.html:127 views/client.project.html:188
#: views/client.project.html:245 views/client.project.html:311
#: views/client.project.html:396 views/client.project.html:70
msgid "Daily Records"
msgstr "每日记录"

#: views/client.account.html:94
msgid "Danger zone"
msgstr "危险区"

#: ../ng_anr/views/_gettext_caveats.html:99 ../ng_anr/views/anr.layout.html:31
#: ../ng_anr/views/anr.layout.html:58 src/ClientApp.js:221
#: src/ClientDashboardCtrl.js:3172
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表盘"

#: ../ng_anr/views/_gettext_caveats.html:24
msgid "Data missing"
msgstr "数据缺失"

#: ../ng_anr/views/anr.ropa.html:146 ../ng_anr/views/anr.ropa.html:571
msgid "Data protection officer"
msgstr "数据保护干事"

#: ../ng_anr/views/interviews.html:45 ../ng_anr/views/snapshots.html:30
#: src/ClientMainCtrl.js:1400 src/ClientMainCtrl.js:1405
#: src/ClientMainCtrl.js:1464 views/client.admin.accesslog.html:35
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: ../ng_anr/views/interviews.html:19
msgid "Date (July 10, 2015; Week 3; First month; ...)"
msgstr "日期（2015年7月10日；第三周；第一个月；......）。"

#: ../ng_anr/src/AnrRisksPlanCtrl.js:61
#: ../ng_anr/src/AnrRisksPlanHistoryCtrl.js:52
#: ../ng_anr/views/anr.risksplan.html:17
msgid "Deadline"
msgstr "截止日期"

#: ../ng_anr/views/anr.risksplan.history.html:26
msgid "Deadline:"
msgstr "截止日期："

#: src/ClientApp.js:88
msgid "Dec"
msgstr "癸"

#: src/ClientApp.js:74
msgid "December"
msgstr "12月"

#: ../ng_anr/src/AnrSoaCtrl.js:292 ../ng_anr/views/anr.soa.html:113
msgid "Defined"
msgstr "定义"

#: ../ng_anr/src/AnrLayoutCtrl.js:934
msgid "Definition of the risk evaluation criteria"
msgstr "风险评价标准的定义"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:1099 ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:1222
#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:1247 ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:1541
#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:1565 ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:1777
#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:1800 ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:1954
#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:1977 ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:2216
#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:2237 ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:2480
#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:2614 ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:2639
#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:2986 ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:312
#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:335 ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:3565
#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:574 ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:598
#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:814 ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:838
#: ../ng_anr/src/AnrLayoutCtrl.js:3366 ../ng_anr/src/AnrObjectCtrl.js:163
#: ../ng_anr/src/AnrObjectInstanceCtrl.js:294
#: ../ng_anr/src/AnrObjectInstanceCtrl.js:316 ../ng_anr/src/AnrRopaCtrl.js:233
#: ../ng_anr/src/AnrRopaCtrl.js:416 ../ng_anr/src/AnrRopaCtrl.js:562
#: ../ng_anr/src/AnrRopaCtrl.js:639 ../ng_anr/src/AnrRopaCtrl.js:708
#: ../ng_anr/src/RiskRecommendationPartialCtrl.js:160
#: ../ng_anr/views/create.objlibs.categories.html:69
#: ../ng_anr/views/create.recommandation.html:87
#: ../ng_anr/views/delete.scale.html:38 ../ng_anr/views/snapshots.html:60
#: ../ng_anr/views/trends.evalcontext.html:23 src/ClientAccountCtrl.js:59
#: src/ClientAdminUsersCtrl.js:139 src/ClientMainCtrl.js:151
#: src/DeliveriesModelsCtrl.js:74 views/client.admin.users.html:64
#: views/client.project.html:32
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ../ng_anr/src/AnrObjectCtrl.js:157 ../ng_anr/src/AnrObjectCtrl.js:160
#: ../ng_anr/src/AnrObjectCtrl.js:192 ../ng_anr/views/_gettext_caveats.html:92
#: ../ng_anr/views/detach.objlibs.html:4
msgid "Delete asset"
msgstr "删除资产"

#: ../ng_anr/views/anr.ropa.html:465
msgid "Delete international transfer"
msgstr "删除国际转让"

#: ../ng_anr/views/anr.ropa.html:361
msgid "Delete personal data"
msgstr "删除个人数据"

#: ../ng_anr/views/anr.ropa.html:64
msgid "Delete processing"
msgstr "删除处理"

#: ../ng_anr/views/anr.ropa.html:424
msgid "Delete recipient"
msgstr "删除收件人"

#: ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:619
msgid "Delete recommendation set"
msgstr "删除建议集"

#: ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:253
msgid "Delete referential"
msgstr "删去参考文献"

#: ../ng_anr/views/anr.home.html:40
msgid "Delete risk analysis"
msgstr "删除风险分析"

#: ../ng_anr/views/_anr.evalscales.html:238
#: ../ng_anr/views/_anr.evalscales.html:56 ../ng_anr/views/delete.scale.html:4
msgid "Delete scales"
msgstr "删除比例尺"

#: ../ng_anr/src/AnrObjectInstanceCtrl.js:290
msgid "Delete specific information risk"
msgstr "删除具体信息风险"

#: ../ng_anr/src/AnrObjectInstanceCtrl.js:312
msgid "Delete specific operational risk"
msgstr "删除具体的业务风险"

#: views/client.account.html:99
msgid "Delete your account"
msgstr "删除您的账户"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:1106 ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:1228
#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:1256 ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:1547
#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:1575 ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:1784
#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:1812 ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:1960
#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:1987 ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:2222
#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:2247 ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:2487
#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:2620 ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:2648
#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:2993 ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:318
#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:345 ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:3572
#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:580 ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:608
#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:820 ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:848
#: ../ng_anr/src/AnrLayoutCtrl.js:1665 ../ng_anr/src/AnrLayoutCtrl.js:1982
#: ../ng_anr/src/CreateObjlibDialogCtrl.js:320 src/ClientAdminUsersCtrl.js:146
#: src/ClientMainCtrl.js:158 src/DeliveriesModelsCtrl.js:82
msgid "Deletion successful"
msgstr "删除成功"

#: ../ng_anr/views/deliverable.evalcontext.html:5
msgid "Deliverable"
msgstr "可完成的任务"

#: ../ng_anr/views/_gettext_caveats.html:13
msgid "Deliverable template for Implementation plan"
msgstr "实施计划的可交付模板"

#: ../ng_anr/views/_gettext_caveats.html:14
msgid "Deliverable template for Statement of applicability"
msgstr "适用性声明的可交付模板"

#: ../ng_anr/views/_gettext_caveats.html:16
msgid "Deliverable template for all record of processing activities"
msgstr "所有加工活动记录的可交付模板。"

#: ../ng_anr/views/_gettext_caveats.html:10
msgid "Deliverable template for context validation"
msgstr "背景验证的可交付模板"

#: ../ng_anr/views/_gettext_caveats.html:12
msgid "Deliverable template for final report"
msgstr "最后报告的可交付模板"

#: ../ng_anr/views/_gettext_caveats.html:11
msgid "Deliverable template for model validation"
msgstr "模型验证的可交付模板"

#: ../ng_anr/views/_gettext_caveats.html:15
msgid "Deliverable template for record of processing activities"
msgstr "加工活动记录的可交付模板"

#: src/ClientApp.js:182 views/client.admin.deliveriesmodels.html:5
#: views/client.index.html:91
msgid "Deliverable templates"
msgstr "可交付的模板"

#: ../ng_anr/views/anr.layout.html:113
msgid "Deliverable:"
msgstr "可完成的任务："

#: ../ng_anr/src/AnrSoaSheetCtrl.js:118 ../ng_anr/src/AnrSoaSheetCtrl.js:211
#: ../ng_anr/views/_oprisk_sheet.html:156 ../ng_anr/views/_risk_sheet.html:154
#: ../ng_anr/views/_table_risks.html:36 ../ng_anr/views/_table_risks_op.html:36
msgid "Denied"
msgstr "拒绝"

#: ../ng_anr/views/interviews.html:24 ../ng_anr/views/interviews.html:46
msgid "Department / People"
msgstr "部门/人员"

#: ../ng_anr/views/_table_risks.html:70 ../ng_anr/views/_table_risks_op.html:66
msgid "Descending"
msgstr "降序"

#: views/client.project.html:319 views/client.project.html:404
msgid "Descending value"
msgstr "降序值"

#: ../ng_anr/src/AnrRisksPlanCtrl.js:57 ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:131
#: ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:207 ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:56
#: ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:566 ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:673
#: ../ng_anr/views/anr.ropa.html:301 ../ng_anr/views/anr.ropa.html:391
#: ../ng_anr/views/anr.ropa.html:44 ../ng_anr/views/anr.ropa.html:452
#: ../ng_anr/views/create.assets.html:57
#: ../ng_anr/views/create.recommandation-kbase.html:52
#: ../ng_anr/views/create.recommandation.html:76
#: ../ng_anr/views/create.risks.html:44
#: ../ng_anr/views/create.specriskop.html:65
#: ../ng_anr/views/create.threats.html:57 ../ng_anr/views/create.vulns.html:57
#: ../ng_anr/views/publish.object.html:23
#: views/client.admin.deliveriesmodels.html:32 views/dialogs/create.anr.html:43
#: views/dialogs/create.anr.html:66 views/dialogs/create.deliverymodel.html:37
msgid "Description"
msgstr "说明"

#: ../ng_anr/views/anr.ropa.html:303
msgid "Description of retention period"
msgstr "保留期的说明"

#: ../ng_anr/views/trends.evalcontext.html:68
msgid "Description:"
msgstr "说明："

#: ../ng_anr/src/AnrObjectCtrl.js:203 ../ng_anr/src/AnrObjectCtrl.js:573
#: ../ng_anr/src/AnrObjectCtrl.js:92 ../ng_anr/src/InstanceService.js:9
#: ../ng_anr/src/RiskRecommendationPartialCtrl.js:112
#: ../ng_anr/views/_object.composition.html:77
#: ../ng_anr/views/_risk_rec_form.html:21 ../ng_anr/views/anr.instance.html:42
#: ../ng_anr/views/create.recommandation.html:89
#: ../ng_anr/views/detach.objlibs.html:31
#: ../ng_anr/views/detach.objlibs.html:52
msgid "Detach"
msgstr "分离式"

#: ../ng_anr/src/AnrObjectCtrl.js:187 ../ng_anr/src/AnrObjectCtrl.js:200
#: ../ng_anr/views/_gettext_caveats.html:7
#: ../ng_anr/views/_gettext_caveats.html:93
msgid "Detach asset"
msgstr "分离资产"

#: ../ng_anr/src/AnrObjectCtrl.js:568 ../ng_anr/src/AnrObjectCtrl.js:570
#: ../ng_anr/src/AnrObjectCtrl.js:87 ../ng_anr/src/AnrObjectCtrl.js:89
msgid "Detach component"
msgstr "拆卸组件"

#: ../ng_anr/views/anr.ropa.html:137
msgid "Detach controller"
msgstr "拆卸控制器"

#: ../ng_anr/views/anr.ropa.html:168 ../ng_anr/views/anr.ropa.html:594
msgid "Detach data protection officer"
msgstr "派遣数据保护干事"

#: ../ng_anr/views/anr.ropa.html:238 ../ng_anr/views/anr.ropa.html:269
msgid "Detach joint controller"
msgstr "拆卸接头控制器"

#: ../ng_anr/views/anr.ropa.html:493
msgid "Detach processor"
msgstr "分离式处理器"

#: ../ng_anr/views/anr.ropa.html:199 ../ng_anr/views/anr.ropa.html:562
msgid "Detach representative"
msgstr "分离代表"

#: views/client.admin.accesslog.html:33
msgid "Details"
msgstr "详细内容"

#: ../ng_anr/views/anr.dashboard.html:133
#: ../ng_anr/views/anr.dashboard.html:179
#: ../ng_anr/views/anr.dashboard.html:226
#: ../ng_anr/views/anr.dashboard.html:265
#: ../ng_anr/views/anr.dashboard.html:342 ../ng_anr/views/anr.dashboard.html:37
#: ../ng_anr/views/anr.dashboard.html:83
msgid "Discrete Bar Chart"
msgstr "离散型柱状图"

#: ../ng_anr/views/anr.dashboard.html:312
msgid "Display compliance of"
msgstr "显示合规性"

#: ../ng_anr/views/anr.dashboard.html:122
msgid "Display current operational risks by"
msgstr "通过以下方式显示当前的操作风险"

#: ../ng_anr/views/anr.dashboard.html:26
msgid "Display current risks by"
msgstr "按以下方式显示当前的风险"

#: views/settings.globalDashboard.html:18
msgid "Display on dashboard"
msgstr "仪表盘上显示"

#: views/settings.globalDashboard.html:18
msgid "Display or hide from the global dashboard"
msgstr "显示或隐藏全局仪表盘"

#: ../ng_anr/views/anr.dashboard.html:330
msgid "Display recommendations by"
msgstr "按以下方式显示建议"

#: ../ng_anr/views/anr.dashboard.html:168
msgid "Display residual operational risks by"
msgstr "通过以下方式显示剩余业务风险"

#: ../ng_anr/views/anr.dashboard.html:72 views/client.project.html:123
#: views/client.project.html:241
msgid "Display residual risks by"
msgstr "按以下方式显示剩余风险"

#: ../ng_anr/views/anr.dashboard.html:215 views/client.project.html:299
msgid "Display threats by"
msgstr "显示威胁"

#: ../ng_anr/views/anr.dashboard.html:241 views/client.project.html:384
msgid "Display vulnerabilities by"
msgstr "按以下方式显示漏洞"

#: views/client.admin.settings.html:27
msgid "Do you agree to share the statistics ?"
msgstr "你是否同意分享统计数据？"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:4929
msgid "Do you want to create {{count}} new {{extItemLabel}} ?"
msgstr "您是否要创建{{count}}新的{{extItemLabel}}?"

#: ../ng_anr/views/deliverable.evalcontext.html:45
msgid "Document name"
msgstr "文件名称"

#: ../ng_anr/views/anr.ropa.html:454
msgid "Documents"
msgstr "证件"

#: ../ng_anr/views/anr.dashboard.html:134
#: ../ng_anr/views/anr.dashboard.html:180 ../ng_anr/views/anr.dashboard.html:38
#: ../ng_anr/views/anr.dashboard.html:84
msgid "Donut Chart"
msgstr "甜甜圈图"

#: ../ng_anr/views/deliverable.evalcontext.html:17
msgid "Draft"
msgstr "稿件"

#: views/dialogs/create.deliverymodel.html:58
msgid "Drop your DOCX file in this zone, or click here to select a file"
msgstr "将您的DOCX文件放到这个区域，或者点击这里选择一个文件。"

#: ../ng_anr/views/object.html:33
msgid "Duplicate asset"
msgstr "重复的资产"

#: ../ng_anr/src/AnrObjectCtrl.js:389 src/ClientMainCtrl.js:137
msgid "Duplication successful"
msgstr "复制成功"

#: ../ng_anr/views/anr.ropa.html:302
msgid "Duration of data retention"
msgstr "数据保留时间"

#: ../ng_anr/views/__external_translate.html:19
msgid "Dutch"
msgstr "荷兰语"

#: views/client.account.html:24 views/client.admin.users.html:50
#: views/dialogs/create.mospAccount.html:23 views/dialogs/create.user.html:35
#: views/login.html:11 views/login.html:43
msgid "E-mail"
msgstr "电子邮件"

#: ../ng_anr/views/anr.soa.html:63
msgid "EX"
msgstr "EX"

#: ../ng_anr/views/_gettext_caveats.html:3
#: ../ng_anr/views/_risk_rec_form.html:22 views/client.admin.users.html:62
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: ../ng_anr/views/create.recommandation-kbase.html:6
#: ../ng_anr/views/create.recommandation.html:6
msgid "Edit a recommendation"
msgstr "编辑建议"

#: ../ng_anr/views/create.objlibs.html:6 ../ng_anr/views/object.html:28
msgid "Edit asset"
msgstr "编辑资产"

#: ../ng_anr/views/create.assets.html:6
msgid "Edit asset type"
msgstr "编辑资产类型"

#: ../ng_anr/views/create.categories.html:6
#: ../ng_anr/views/create.objlibs.categories.html:6
msgid "Edit category"
msgstr "编辑类别"

#: ../ng_anr/views/create.objlibs.node.html:6
msgid "Edit component"
msgstr "编辑组件"

#: ../ng_anr/views/create.measures.html:6
msgid "Edit control"
msgstr "编辑控制"

#: views/dialogs/create.deliverymodel.html:6
msgid "Edit deliverable template"
msgstr "编辑交付品模板"

#: ../ng_anr/views/anr.instance.html:22 ../ng_anr/views/create.instance.html:5
msgid "Edit impacts"
msgstr "编辑影响"

#: ../ng_anr/views/interviews.html:35
msgid "Edit interview"
msgstr "编辑采访"

#: ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:613
#: ../ng_anr/views/create.recommandationsSets.html:6
msgid "Edit recommendation set"
msgstr "编辑建议集"

#: ../ng_anr/views/_risk_rec_form.html:3
msgid "Edit recommendations"
msgstr "编辑建议"

#: ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:241
#: ../ng_anr/views/create.referentials.html:6
msgid "Edit referential"
msgstr "编辑参考资料"

#: ../ng_anr/views/create.amvs.html:6 ../ng_anr/views/create.risks.html:6
msgid "Edit risk"
msgstr "编辑风险"

#: ../ng_anr/views/anr.home.html:25 views/dialogs/create.anr.html:6
msgid "Edit risk analysis"
msgstr "编辑风险分析"

#: ../ng_anr/views/create.specrisk.html:6
msgid "Edit specific information risk"
msgstr "编辑具体信息风险"

#: ../ng_anr/views/create.specriskop.html:6
msgid "Edit specific operational risk"
msgstr "编辑具体业务风险"

#: ../ng_anr/views/create.tags.html:6
msgid "Edit tag"
msgstr "编辑标签"

#: ../ng_anr/views/create.themes.html:6
msgid "Edit theme"
msgstr "编辑主题"

#: ../ng_anr/views/create.threats.html:6
msgid "Edit threat"
msgstr "编辑威胁"

#: views/dialogs/create.user.html:6
msgid "Edit user"
msgstr "编辑用户"

#: ../ng_anr/views/create.vulns.html:6
msgid "Edit vulnerability"
msgstr "编辑漏洞"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:1054 ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:1201
#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:1379 ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:1517
#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:1722 ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:1934
#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:2108 ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:2195
#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:2459 ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:2593
#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:291 ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:2967
#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:3546 ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:551
#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:793 ../ng_anr/src/AnrLayoutCtrl.js:1705
#: ../ng_anr/src/AnrLayoutCtrl.js:720 ../ng_anr/src/AnrObjectCtrl.js:276
#: ../ng_anr/src/AnrObjectInstanceCtrl.js:153
#: ../ng_anr/src/CreateObjlibDialogCtrl.js:186 src/ClientAdminUsersCtrl.js:100
#: src/DeliveriesModelsCtrl.js:62
msgid "Edition successful"
msgstr "版本成功"

#: ../ng_anr/src/AnrRopaCtrl.js:1497
msgid "Employee, existing customers, recruitment candidates"
msgstr "员工、现有客户、招聘候选人"

#: ../ng_anr/src/AnrRopaCtrl.js:1625
msgid "Encrypted storage, access controls"
msgstr "加密存储，访问控制"

#: ../ng_anr/views/export.objlibs.html:17 ../ng_anr/views/export.record.html:14
msgid "Encryption"
msgstr "加密"

#: views/client.project.html:152 views/client.project.html:213
#: views/client.project.html:270 views/client.project.html:350
#: views/client.project.html:435 views/client.project.html:95
msgid "End Date"
msgstr "结束日期"

#: ../ng_anr/views/__external_translate.html:17
msgid "English"
msgstr "英文"

#: ../ng_anr/views/_gettext_caveats.html:23
msgid "Entity does not exist"
msgstr "实体不存在"

#: ../ng_anr/views/_gettext_caveats.html:53
msgid "Entity does not exist for this risk analysis"
msgstr "本风险分析不存在实体"

#: ../ng_anr/src/AnrObjectCtrl.js:374 ../ng_anr/src/AnrObjectCtrl.js:693
#: src/ClientAccountCtrl.js:132 src/ClientAccountCtrl.js:202
#: src/ClientAccountCtrl.js:92
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: src/DeliveriesModelsCtrl.js:194
msgid "Error while uploading"
msgstr "上传时出错"

#: ../ng_anr/src/AnrLayoutCtrl.js:953
msgid "Estimation, evaluation and risk treatment"
msgstr "估计、评价和风险处理"

#: ../ng_anr/src/AnrLayoutCtrl.js:950
msgid "Evaluation and treatment of risks"
msgstr "风险的评估和处理"

#: ../ng_anr/src/AnrLayoutCtrl.js:932
msgid "Evaluation of Trends and Threat, and synthesis"
msgstr "对趋势和威胁的评估，以及综述。"

#: ../ng_anr/views/anr.layout.html:34 ../ng_anr/views/anr.layout.html:62
#: src/ClientApp.js:229
msgid "Evaluation scales"
msgstr "评价表"

#: ../ng_anr/src/AnrSoaCtrl.js:235 ../ng_anr/views/anr.soa.html:49
#: ../ng_anr/views/import.soa.html:44
msgid "Evidences"
msgstr "证据"

#: ../ng_anr/views/import.file.html:152
msgid "Ex: Tag1/Tag2/Tag3"
msgstr "例：Tag1/Tag2/Tag3。"

#: ../ng_anr/views/import.file.html:166 ../ng_anr/views/import.record.html:104
#: ../ng_anr/views/import.record.html:70
msgid "Example File"
msgstr "文件示例"

#: ../ng_anr/views/import.file.html:146 ../ng_anr/views/import.record.html:59
#: ../ng_anr/views/import.record.html:84 ../ng_anr/views/import.record.html:92
msgid "Example:"
msgstr "例如："

#: ../ng_anr/src/AnrSoaCtrl.js:252 ../ng_anr/views/anr.soa.html:64
msgid "Excluded"
msgstr "不包括"

#: ../ng_anr/src/AnrLayoutCtrl.js:2855
#: ../ng_anr/src/AnrRisksPlanHistoryCtrl.js:60
#: ../ng_anr/src/AnrRisksPlanSheetCtrl.js:134
#: ../ng_anr/src/AnrRisksPlanSheetCtrl.js:97
#: ../ng_anr/src/AnrSoaSheetCtrl.js:150 ../ng_anr/src/AnrSoaSheetCtrl.js:53
#: ../ng_anr/views/_oprisk_sheet.html:101 ../ng_anr/views/_risk_sheet.html:99
#: ../ng_anr/views/_table_risks.html:102
#: ../ng_anr/views/_table_risks_op.html:110
#: ../ng_anr/views/anr.dashboard.risks.html:102
#: ../ng_anr/views/anr.dashboard.risks.html:32
#: ../ng_anr/views/anr.risksplan.sheet.html:15
#: ../ng_anr/views/anr.risksplan.sheet.html:39
#: ../ng_anr/views/anr.soa.sheet.html:114 ../ng_anr/views/anr.soa.sheet.html:35
#: ../ng_anr/views/export.objlibs.html:58
#: ../ng_anr/views/risks.evalcontext.html:25
msgid "Existing controls"
msgstr "现有的控制措施"

#: ../ng_anr/views/anr.risksplan.history.html:41
msgid "Existing controls:"
msgstr "现有的控制措施。"

#: views/dialogs/create.anr.html:23
msgid "Existing risk analysis"
msgstr "现有的风险分析"

#: ../ng_anr/views/_anr.riskanalysis.html:12
msgid "Expand all"
msgstr "展开全部"

#: ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:110 ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:187
#: ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:287 ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:35
#: ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:377 ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:452
#: ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:545 ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:654
#: ../ng_anr/views/_table_risks.html:44 ../ng_anr/views/_table_risks.html:45
#: ../ng_anr/views/_table_risks_op.html:44
#: ../ng_anr/views/_table_risks_op.html:45 ../ng_anr/views/anr.dashboard.html:8
#: ../ng_anr/views/anr.risksplan.history.html:5
#: ../ng_anr/views/anr.risksplan.html:6
#: ../ng_anr/views/anr.risksplan.sheet.html:6 ../ng_anr/views/anr.ropa.html:48
#: ../ng_anr/views/anr.soa.html:24 ../ng_anr/views/anr.soa.sheet.html:13
#: ../ng_anr/views/anr.soa.sheet.html:85 ../ng_anr/views/export.objlibs.html:77
#: ../ng_anr/views/export.record.html:42
#: ../ng_anr/views/risks.evalcontext.html:16 views/client.project.html:50
msgid "Export"
msgstr "出口"

#: ../ng_anr/views/anr.dashboard.html:138
#: ../ng_anr/views/anr.dashboard.html:184
#: ../ng_anr/views/anr.dashboard.html:231
#: ../ng_anr/views/anr.dashboard.html:270
#: ../ng_anr/views/anr.dashboard.html:291
#: ../ng_anr/views/anr.dashboard.html:300
#: ../ng_anr/views/anr.dashboard.html:320
#: ../ng_anr/views/anr.dashboard.html:347 ../ng_anr/views/anr.dashboard.html:42
#: ../ng_anr/views/anr.dashboard.html:88 views/client.project.html:108
#: views/client.project.html:165 views/client.project.html:226
#: views/client.project.html:283 views/client.project.html:364
#: views/client.project.html:449 views/client.project.html:482
#: views/client.project.html:491
msgid "Export (PNG)"
msgstr "出口(PNG)"

#: ../ng_anr/views/match.referentials.html:23
msgid "Export Match referentials"
msgstr "导出匹配参考资料"

#: ../ng_anr/views/anr.ropa.html:8
msgid "Export all processings in one file"
msgstr "在一个文件中导出所有处理过程"

#: ../ng_anr/views/anr.instance.html:32
msgid "Export analysis"
msgstr "出口分析"

#: ../ng_anr/views/export.objlibs.html:5 ../ng_anr/views/export.objlibs.html:6
#: ../ng_anr/views/export.objlibs.html:8 ../ng_anr/views/object.html:38
msgid "Export asset"
msgstr "出口资产"

#: ../ng_anr/views/export.objlibs.html:41
msgid "Export options"
msgstr "出口选项"

#: ../ng_anr/views/export.record.html:5
msgid "Export processing"
msgstr "出口加工"

#: ../ng_anr/views/export.objlibs.html:7
msgid "Export risk analysis"
msgstr "出口风险分析"

#: ../ng_anr/src/AnrLayoutCtrl.js:2245 ../ng_anr/src/AnrObjectCtrl.js:335
#: ../ng_anr/src/AnrObjectInstanceCtrl.js:193 ../ng_anr/src/AnrRopaCtrl.js:885
#: ../ng_anr/src/AnrRopaCtrl.js:917
msgid "Export successful"
msgstr "出口成功"

#: ../ng_anr/views/anr.home.html:35
msgid "Export the whole risk analysis"
msgstr "输出整个风险分析"

#: ../ng_anr/views/export.objlibs.html:44
msgid "Export with assessments?"
msgstr "出口有评估？"

#: ../ng_anr/views/anr.ropa.html:415 ../ng_anr/views/anr.ropa.html:418
msgid "External"
msgstr "外部"

#: src/ClientApp.js:78
msgid "Feb"
msgstr "2月"

#: src/ClientApp.js:64
msgid "February"
msgstr "2月"

#: ../ng_anr/views/_gettext_caveats.html:48
msgid "Field previous missing"
msgstr "以前失踪的外地"

#: ../ng_anr/views/import.file.html:138 ../ng_anr/views/import.record.html:44
msgid "File Schema (csv, xlsx, ods)"
msgstr "文件模式(csv, xlsx, ods)"

#: ../ng_anr/views/import.record.html:76
msgid "File Schema (json, bin)"
msgstr "文件模式(json, bin)"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:4662 ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:4942
#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:59 ../ng_anr/src/AnrRopaCtrl.js:50
#: src/DeliveriesModelsCtrl.js:212
msgid "File error"
msgstr "文件错误"

#: ../ng_anr/views/import.file.html:5 ../ng_anr/views/import.record.html:5
msgid "File import center"
msgstr "文件导入中心"

#: ../ng_anr/views/_gettext_caveats.html:47
msgid "File missing"
msgstr "文件丢失"

#: ../ng_anr/views/import.record.html:28
msgid "File password (if any)"
msgstr "文件密码（如有）"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:60 ../ng_anr/src/AnrRopaCtrl.js:51
msgid "File type not supported"
msgstr "不支持的文件类型"

#: views/client.project.html:132 views/client.project.html:193
#: views/client.project.html:250 views/client.project.html:75
msgid "Filter by risk analysis"
msgstr "按风险分析过滤"

#: ../ng_anr/views/_table_risks.html:42 ../ng_anr/views/_table_risks_op.html:42
msgid "Filter table"
msgstr "过滤表"

#: ../ng_anr/views/deliverable.evalcontext.html:18
msgid "Final"
msgstr "最后"

#: ../ng_anr/src/AnrLayoutCtrl.js:951
msgid "Final report"
msgstr "最后报告"

#: ../ng_anr/src/AnrRopaCtrl.js:1618
msgid "Financial management, talent research"
msgstr "财务管理、人才研究"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:4415 ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:4517
msgid "Fire"
msgstr "灭火"

#: views/client.account.html:12 views/client.admin.users.html:48
#: views/dialogs/create.user.html:17
msgid "First name"
msgstr "名"

#: ../ng_anr/views/import.soa.html:24
msgid ""
"For level of compliance, you can choose import mode calculation. (Average or "
"worse level)"
msgstr "对于符合水平，您可以选择导入模式计算。(平均或较差水平)"

#: ../ng_anr/views/detach.objlibs.html:66
msgid "Force deletion"
msgstr "强制删除"

#: ../ng_anr/views/trends.evalcontext.html:105
msgid "Force probability in the analysis"
msgstr "分析中的受力概率"

#: ../ng_anr/views/create.assets.html:103 ../ng_anr/views/create.vulns.html:94
msgid "Force risks to follow movement"
msgstr "迫使风险跟随运动"

#: ../ng_anr/views/create.threats.html:145
msgid "Force risks to follow trends"
msgstr "迫使风险顺应趋势"

#: ../ng_anr/views/__external_translate.html:16
msgid "French"
msgstr "法国人"

#: src/ClientApp.js:104
msgid "Fri"
msgstr "周五"

#: src/ClientApp.js:95
msgid "Friday"
msgstr "星期五"

#: ../ng_anr/views/import.soa.html:29
msgid "From referential"
msgstr "从参考性"

#: ../ng_anr/views/updateMeasures.amvs.html:23
msgid "From referential matched"
msgstr "从参考匹配"

#: ../ng_anr/views/create.assets.html:62 ../ng_anr/views/create.objlibs.html:57
#: ../ng_anr/views/create.threats.html:62 ../ng_anr/views/create.vulns.html:62
msgid "General information"
msgstr "一般信息"

#: src/ClientApp.js:174 views/client.admin.settings.html:4
#: views/client.index.html:85
msgid "General settings"
msgstr "一般设置"

#: ../ng_anr/src/AnrLayoutCtrl.js:1002
msgid "Generation successful"
msgstr "成功的一代"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:94 ../ng_anr/src/CreateObjlibDialogCtrl.js:72
#: ../ng_anr/views/create.assets.html:68 ../ng_anr/views/create.objlibs.html:72
#: ../ng_anr/views/create.threats.html:113 ../ng_anr/views/create.vulns.html:68
msgid "Generic"
msgstr "通用"

#: ../ng_anr/views/__external_translate.html:18
msgid "German"
msgstr "德国"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:1625 ../ng_anr/views/create.objlibs.html:64
msgid "Global"
msgstr "全球"

#: ../ng_anr/views/__external_translate.html:12
msgid "Global assets"
msgstr "全球资产"

#: views/client.project.html:46 views/dialogs/create.user.html:50
msgid "Global dashboard"
msgstr "全球仪表盘"

#: views/settings.globalDashboard.html:5
msgid "Global dashboard settings"
msgstr "全局仪表盘设置"

#: ../ng_anr/src/Charts/DonutChartService.js:88
#: ../ng_anr/src/Charts/RadarChartService.js:62
#: ../ng_anr/views/anr.dashboard.html:142
#: ../ng_anr/views/anr.dashboard.html:188 ../ng_anr/views/anr.dashboard.html:46
#: ../ng_anr/views/anr.dashboard.html:92 views/login.html:50
msgid "Go back"
msgstr "回去吧"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:4587
msgid "Governance"
msgstr "治理"

#: views/client.project.html:115 views/client.project.html:172
#: views/client.project.html:233 views/client.project.html:290
msgid "Grouped"
msgstr "集团化"

#: ../ng_anr/views/__external_translate.html:30
msgid "Hidden on global dashboard"
msgstr "隐藏在全局仪表盘上"

#: ../ng_anr/views/__external_translate.html:31
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: src/ClientMainCtrl.js:1357 src/ClientMainCtrl.js:1360
msgid "High risks"
msgstr "高风险"

#: ../ng_anr/views/_gettext_caveats.html:97 src/ClientApp.js:145
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: ../ng_anr/views/anr.dashboard.html:227
#: ../ng_anr/views/anr.dashboard.html:266
#: ../ng_anr/views/anr.dashboard.html:343 views/client.project.html:126
#: views/client.project.html:187 views/client.project.html:244
#: views/client.project.html:69
msgid "Horizontal Bar Chart"
msgstr "水平条形图"

#: ../ng_anr/src/AnrSoaSheetCtrl.js:48 ../ng_anr/views/_table_risks.html:55
msgid "I Impact"
msgstr "I 影响"

#: views/client.admin.settings.html:29
msgid "I agree"
msgstr "我同意"

#: views/client.admin.settings.html:30
msgid "I don’t agree"
msgstr "我不同意"

#: views/client.admin.accesslog.html:30
msgid "ID"
msgstr "身份证"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:4465 ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:4565
msgid "IT charter Conditions of use General terms and conditions"
msgstr "IT章程 使用条件 一般条款和条件"

#: ../ng_anr/src/AnrLayoutCtrl.js:943
msgid "Identification of assets, vulnerabilities and impacts appreciation"
msgstr "查明资产、脆弱性和影响评估"

#: ../ng_anr/views/import.soa.html:22
msgid "If there is a multiple matching:"
msgstr "如果有多个匹配。"

#: views/dialogs/create.deliverymodel.html:44
msgid "If you save this template, previous templates will be lost."
msgstr "如果您保存此模板，以前的模板将丢失。"

#: ../ng_anr/src/AnrLayoutCtrl.js:2853 ../ng_anr/src/AnrRisksPlanCtrl.js:58
#: ../ng_anr/views/anr.risksplan.html:14
#: ../ng_anr/views/risks.evalcontext.html:23
msgid "Imp."
msgstr "Imp."

#: ../ng_anr/views/_anr.evalscales.html:166
#: ../ng_anr/views/_anr.evalscales.html:356
#: ../ng_anr/views/_oprisk_sheet.html:9 ../ng_anr/views/_table_risks.html:88
#: ../ng_anr/views/_table_risks_op.html:106
#: ../ng_anr/views/_table_risks_op.html:99
#: ../ng_anr/views/anr.dashboard.risks.html:18
#: ../ng_anr/views/anr.dashboard.risks.html:91
#: ../ng_anr/views/anr.dashboard.risks.html:98
#: ../ng_anr/views/anr.soa.sheet.html:103
#: ../ng_anr/views/anr.soa.sheet.html:110 ../ng_anr/views/anr.soa.sheet.html:21
#: src/ClientDashboardCtrl.js:2392 src/ClientDashboardCtrl.js:2407
msgid "Impact"
msgstr "影响力"

#: ../ng_anr/views/trends.evalcontext.html:79
msgid "Impacted criteria"
msgstr "受影响的标准"

#: ../ng_anr/views/_anr.evalscales.html:68
msgid "Impacts"
msgstr "影响"

#: ../ng_anr/views/_anr.evalscales.html:23
msgid "Impacts and consequences scale:"
msgstr "影响和后果尺度"

#: ../ng_anr/views/_anr.evalscales.html:214
msgid "Impacts scale:"
msgstr "影响规模。"

#: ../ng_anr/src/AnrLayoutCtrl.js:961
msgid "Implementation Plan"
msgstr "实施计划"

#: ../ng_anr/src/AnrLayoutCtrl.js:960
msgid "Implementation and monitoring"
msgstr "执行和监测"

#: ../ng_anr/src/AnrRisksPlanHistoryCtrl.js:62
#: ../ng_anr/views/anr.risksplan.history.html:13
msgid "Implementation comment"
msgstr "执行意见"

#: ../ng_anr/views/anr.risksplan.history.html:4 src/ClientApp.js:302
msgid "Implementation history"
msgstr "执行历史"

#: ../ng_anr/views/_oprisk_sheet.html:140 ../ng_anr/views/_risk_sheet.html:138
#: ../ng_anr/views/anr.risksplan.html:2 src/ClientApp.js:294
msgid "Implementation of the risk treatment plan"
msgstr "风险处理计划的实施"

#: ../ng_anr/views/import.amv.html:55 ../ng_anr/views/import.asset.html:55
#: ../ng_anr/views/import.object.mosp.html:69
#: ../ng_anr/views/import.recommandationsSets.html:55
#: ../ng_anr/views/import.referentials.html:55
#: ../ng_anr/views/import.soa.html:65 ../ng_anr/views/import.threat.html:55
#: ../ng_anr/views/import.vulnerability.html:55
msgid "Import"
msgstr "进口"

#: ../ng_anr/views/match.referentials.html:29
#: ../ng_anr/views/match.referentials.html:35
msgid "Import Match referentials"
msgstr "导入匹配参考资料"

#: ../ng_anr/views/import.soa.html:20 ../ng_anr/views/import.soa.html:37
msgid "Import Options"
msgstr "导入选项"

#: ../ng_anr/views/import.object.html:47
msgid "Import a file"
msgstr "导入文件"

#: ../ng_anr/views/import.recommandationsSets.html:5
msgid "Import a recommendation set from MOSP"
msgstr "从MOSP导入一个推荐集"

#: ../ng_anr/views/import.referentials.html:5
msgid "Import a referential from MOSP"
msgstr "从MOSP导入一个引用"

#: ../ng_anr/views/anr.home.html:30
msgid "Import a risk analysis"
msgstr "导入风险分析"

#: ../ng_anr/views/import.soa.html:5
msgid "Import a statement of applicability (SOA)"
msgstr "导入适用性声明(SOA)"

#: ../ng_anr/views/import.threat.html:5
msgid "Import a threat from MOSP"
msgstr "从MOSP导入威胁"

#: ../ng_anr/views/import.vulnerability.html:5
msgid "Import a vulnerability from MOSP"
msgstr "从MOSP导入一个漏洞"

#: ../ng_anr/views/create.objlibs.html:18
msgid "Import an asset"
msgstr "导入资产"

#: ../ng_anr/views/import.object.mosp.html:5
msgid "Import an asset from MOSP"
msgstr "从MOSP导入资产"

#: ../ng_anr/views/import.asset.html:5
msgid "Import an asset type from MOSP"
msgstr "从MOSP导入一个资产类型"

#: ../ng_anr/views/import.amv.html:5
msgid "Import an information risk from MOSP"
msgstr "从MOSP导入信息风险"

#: ../ng_anr/views/anr.instance.html:27
msgid "Import analysis"
msgstr "进口分析"

#: ../ng_anr/views/import.object.html:88
msgid "Import asset"
msgstr "进口资产"

#: ../ng_anr/views/import.file.html:39 ../ng_anr/views/import.instance.html:42
#: ../ng_anr/views/import.record.html:35
msgid "Import file"
msgstr "导入文件"

#: ../ng_anr/views/import.object.html:29
msgid "Import from MONARC library"
msgstr "从MONARC库导入"

#: ../ng_anr/views/create.amvs.html:22 ../ng_anr/views/create.assets.html:22
#: ../ng_anr/views/create.objlibs.html:22
#: ../ng_anr/views/create.recommandationsSets.html:18
#: ../ng_anr/views/create.referentials.html:17
#: ../ng_anr/views/create.threats.html:22 ../ng_anr/views/create.vulns.html:22
msgid "Import from MOSP"
msgstr "从MOSP导入"

#: ../ng_anr/views/create.amvs.html:18 ../ng_anr/views/create.amvs.html:28
#: ../ng_anr/views/create.assets.html:18 ../ng_anr/views/create.assets.html:28
#: ../ng_anr/views/create.categories.html:17
#: ../ng_anr/views/create.categories.html:20
#: ../ng_anr/views/create.measures.html:17
#: ../ng_anr/views/create.measures.html:20
#: ../ng_anr/views/create.recommandation-kbase.html:17
#: ../ng_anr/views/create.records.html:17 ../ng_anr/views/create.risks.html:17
#: ../ng_anr/views/create.risks.html:20 ../ng_anr/views/create.tags.html:17
#: ../ng_anr/views/create.tags.html:20 ../ng_anr/views/create.threats.html:18
#: ../ng_anr/views/create.threats.html:28 ../ng_anr/views/create.vulns.html:18
#: ../ng_anr/views/create.vulns.html:28 ../ng_anr/views/import.object.html:28
msgid "Import from file"
msgstr "从文件导入"

#: ../ng_anr/views/anr.soa.html:36
msgid "Import from other referential"
msgstr "从其他参照物导入"

#: ../ng_anr/views/import.instance.html:16
#: ../ng_anr/views/import.object.html:16
msgid "Import method:"
msgstr "进口方法："

#: ../ng_anr/src/AnrSoaCtrl.js:217
msgid "Import successful"
msgstr "导入成功"

#: ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:674 ../ng_anr/views/anr.dashboard.html:334
#: ../ng_anr/views/create.recommandation-kbase.html:43
#: ../ng_anr/views/create.recommandation.html:67
#: src/ClientDashboardCtrl.js:2471 src/ClientDashboardCtrl.js:3012
msgid "Importance"
msgstr "重要性"

#: ../ng_anr/views/_oprisk_sheet.html:142 ../ng_anr/views/_risk_sheet.html:140
msgid "Importance is required"
msgstr "需要重视"

#: ../ng_anr/views/__external_translate.html:14
msgid "Important (••)"
msgstr "重要(••)"

#: ../ng_anr/views/import.instance.html:45
#: ../ng_anr/views/import.object.html:49 ../ng_anr/views/import.record.html:38
msgid "Importing file..."
msgstr "导入文件..."

#: ../ng_anr/src/AnrRisksPlanCtrl.js:81 ../ng_anr/views/anr.risksplan.html:34
msgid "In progress"
msgstr "进行中"

#: ../ng_anr/views/_object.composition.html:35
#: ../ng_anr/views/detach.objlibs.html:19
msgid "In the library, this asset is a direct component of :"
msgstr "在库中，该资产是.NET的直接组成部分。"

#: ../ng_anr/src/AnrSoaCtrl.js:233 ../ng_anr/views/anr.soa.html:47
#: ../ng_anr/views/import.soa.html:40
msgid "Inclusion/Exclusion"
msgstr "纳入/排除"

#: src/ClientDashboardCtrl.js:2202 src/ClientDashboardCtrl.js:2292
msgid "Info. Risks - All assets"
msgstr "信息。风险 - 所有资产"

#: src/ClientDashboardCtrl.js:2197 src/ClientDashboardCtrl.js:2279
msgid "Info. Risks - Level"
msgstr "信息。风险 - 级别"

#: src/ClientDashboardCtrl.js:2207 src/ClientDashboardCtrl.js:2305
msgid "Info. Risks - Parent asset"
msgstr "信息。风险--母体资产"

#: src/ClientMainCtrl.js:1388 src/ClientMainCtrl.js:1414
msgid "Info. Risks - daily values"
msgstr "信息。风险--日值"

#: ../ng_anr/views/import.amv.html:37
msgid "Information risk"
msgstr "信息风险"

#: ../ng_anr/views/_anr.evalscales.html:3 ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:331
#: ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:334 ../ng_anr/views/anr.dashboard.html:20
#: ../ng_anr/views/anr.dashboard.html:282
#: ../ng_anr/views/anr.dashboard.risks.html:13 ../ng_anr/views/anr.home.html:49
#: ../ng_anr/views/anr.instance.html:98 ../ng_anr/views/anr.soa.sheet.html:10
#: src/ClientDashboardCtrl.js:2526 src/ClientDashboardCtrl.js:2561
#: src/ClientDashboardCtrl.js:2596 src/ClientDashboardCtrl.js:2891
#: src/ClientMainCtrl.js:1378 src/ClientMainCtrl.js:1450
#: views/client.project.html:471 views/client.project.html:60
msgid "Information risks"
msgstr "信息风险"

#: ../ng_anr/views/_table_risks_op.html:54
msgid "Inherent probability"
msgstr "固有概率"

#: ../ng_anr/src/AnrSoaSheetCtrl.js:141 ../ng_anr/src/AnrSoaSheetCtrl.js:143
#: ../ng_anr/views/_table_risks_op.html:102
#: ../ng_anr/views/_table_risks_op.html:55
#: ../ng_anr/views/_table_risks_op.html:90
#: ../ng_anr/views/anr.dashboard.risks.html:82
#: ../ng_anr/views/anr.dashboard.risks.html:94
#: ../ng_anr/views/anr.soa.sheet.html:106 ../ng_anr/views/anr.soa.sheet.html:94
msgid "Inherent risk"
msgstr "固有风险"

#: ../ng_anr/views/create.objlibs.html:100
#: ../ng_anr/views/create.objlibs.html:113
#: ../ng_anr/views/create.objlibs.html:87
msgid "Inherited"
msgstr "继承"

#: ../ng_anr/src/AnrSoaCtrl.js:288 ../ng_anr/views/anr.soa.html:111
msgid "Initial"
msgstr "初期"

#: ../ng_anr/views/anr.instance.html:63 ../ng_anr/views/create.instance.html:74
#: ../ng_anr/views/create.objlibs.html:97
msgid "Integrity"
msgstr "诚信"

#: views/client.index.html:105
msgid "Interface language"
msgstr "界面语言"

#: ../ng_anr/views/anr.ropa.html:414 ../ng_anr/views/anr.ropa.html:417
msgid "Internal"
msgstr "内部"

#: ../ng_anr/views/anr.ropa.html:436
msgid "International transfers"
msgstr "国际转账"

#: ../ng_anr/views/export.objlibs.html:55
msgid "Interviews"
msgstr "采访"

#: ../ng_anr/views/anr.layout.html:40 ../ng_anr/views/interviews.html:4
msgid "Interviews table"
msgstr "面试表"

#: ../ng_anr/views/_gettext_caveats.html:96
msgid "Invalid date format"
msgstr "无效的日期格式"

#: ../ng_anr/src/AnrRopaCtrl.js:1585
msgid "Ireland, UK, Canada"
msgstr "爱尔兰、英国、加拿大"

#: ../ng_anr/views/__external_translate.html:21
msgid "Italian"
msgstr "意大利语"

#: src/ClientApp.js:77
msgid "Jan"
msgstr "扬"

#: src/ClientApp.js:63
msgid "January"
msgstr "一月"

#: ../ng_anr/src/AnrRopaCtrl.js:1390
msgid "January payroll account, summer recruitment"
msgstr "1月工资账户、夏季招聘"

#: ../ng_anr/views/__external_translate.html:22
msgid "Japanese"
msgstr "日文"

#: ../ng_anr/views/anr.ropa.html:209
msgid "Joint controllers"
msgstr "联合控制器"

#: src/ClientApp.js:83
msgid "Jul"
msgstr "7月"

#: src/ClientApp.js:69
msgid "July"
msgstr "7月"

#: src/ClientApp.js:82
msgid "Jun"
msgstr "Jun"

#: src/ClientApp.js:68
msgid "June"
msgstr "6月"

#: ../ng_anr/views/_table_risks.html:25 ../ng_anr/views/_table_risks_op.html:24
msgid "Keywords"
msgstr "关键词"

#: ../ng_anr/src/AnrRisksPlanHistoryCtrl.js:59
#: ../ng_anr/views/_oprisk_sheet.html:149 ../ng_anr/views/_risk_sheet.html:147
#: ../ng_anr/views/_table_risks.html:32 ../ng_anr/views/_table_risks_op.html:31
msgid "Kind of treatment"
msgstr "治疗种类"

#: ../ng_anr/views/anr.risksplan.history.html:40
msgid "Kind of treatment:"
msgstr "样的待遇。"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:1614 ../ng_anr/views/anr.layout.html:37
#: ../ng_anr/views/anr.layout.html:66 src/ClientApp.js:237
msgid "Knowledge base"
msgstr "知识库"

#: ../ng_anr/views/anr.soa.html:69
msgid "LR"
msgstr "LR"

#: ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:128 ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:205
#: ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:304 ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:471
#: ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:53 ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:565
#: ../ng_anr/views/_table_risks.html:101 ../ng_anr/views/_table_risks.html:99
#: ../ng_anr/views/anr.dashboard.risks.html:29
#: ../ng_anr/views/anr.dashboard.risks.html:31
#: ../ng_anr/views/anr.soa.sheet.html:32 ../ng_anr/views/anr.soa.sheet.html:34
#: ../ng_anr/views/create.assets.html:48
#: ../ng_anr/views/create.categories.html:35
#: ../ng_anr/views/create.measures.html:41
#: ../ng_anr/views/create.objlibs.categories.html:27
#: ../ng_anr/views/create.objlibs.html:49
#: ../ng_anr/views/create.processors.html:24
#: ../ng_anr/views/create.recommandationsSets.html:24
#: ../ng_anr/views/create.records.html:32
#: ../ng_anr/views/create.referentials.html:35
#: ../ng_anr/views/create.risks.html:35 ../ng_anr/views/create.scale.html:26
#: ../ng_anr/views/create.specriskop.html:59
#: ../ng_anr/views/create.tags.html:35 ../ng_anr/views/create.themes.html:27
#: ../ng_anr/views/create.threats.html:48 ../ng_anr/views/create.vulns.html:48
#: ../ng_anr/views/delete.scale.html:16 views/client.project.html:318
#: views/client.project.html:403
msgid "Label"
msgstr "标签"

#: ../ng_anr/views/create.assets.html:34 ../ng_anr/views/create.objlibs.html:26
#: ../ng_anr/views/create.threats.html:34 ../ng_anr/views/create.vulns.html:34
msgid "Labels and descriptions"
msgstr "标签和说明"

#: ../ng_anr/views/create.assets.html:37
#: ../ng_anr/views/create.categories.html:24
#: ../ng_anr/views/create.measures.html:24
#: ../ng_anr/views/create.objlibs.categories.html:16
#: ../ng_anr/views/create.objlibs.html:29
#: ../ng_anr/views/create.referentials.html:24
#: ../ng_anr/views/create.risks.html:24 ../ng_anr/views/create.scale.html:15
#: ../ng_anr/views/create.tags.html:24 ../ng_anr/views/create.themes.html:16
#: ../ng_anr/views/create.threats.html:37 ../ng_anr/views/create.vulns.html:37
#: ../ng_anr/views/import.file.html:25 views/client.index.html:109
#: views/dialogs/create.anr.html:46 views/dialogs/create.deliverymodel.html:27
msgid "Language"
msgstr "语种"

#: views/client.account.html:18 views/client.admin.users.html:49
#: views/dialogs/create.user.html:26
msgid "Last name"
msgstr "姓氏"

#: ../ng_anr/src/AnrSoaCtrl.js:254 ../ng_anr/views/anr.soa.html:70
msgid "Legal requirements"
msgstr "法律要求"

#: ../ng_anr/views/__external_translate.html:2
#: ../ng_anr/views/anr.dashboard.html:124
#: ../ng_anr/views/anr.dashboard.html:170 ../ng_anr/views/anr.dashboard.html:28
#: ../ng_anr/views/anr.dashboard.html:74 src/ClientDashboardCtrl.js:2270
#: src/ClientDashboardCtrl.js:2313
msgid "Level"
msgstr "级别"

#: ../ng_anr/src/AnrSoaCtrl.js:237 ../ng_anr/views/anr.soa.html:51
#: ../ng_anr/views/import.soa.html:48
msgid "Level of compliance"
msgstr "遵守程度"

#: ../ng_anr/views/_anr.evalscales.html:224
msgid "Levels"
msgstr "级别"

#: ../ng_anr/src/AnrObjectCtrl.js:36 ../ng_anr/views/_gettext_caveats.html:100
#: src/ClientApp.js:261
msgid "Library"
msgstr "图书馆"

#: src/ClientDashboardCtrl.js:2393
msgid "Likelihood"
msgstr "可能性"

#: ../ng_anr/views/_anr.evalscales.html:107
#: ../ng_anr/views/_anr.evalscales.html:111
#: ../ng_anr/views/_anr.evalscales.html:294
msgid "Likelihood scale:"
msgstr "可能性规模。"

#: ../ng_anr/views/snapshots.html:25
msgid "List of available snapshots"
msgstr "可用的快照列表"

#: ../ng_anr/views/import.file.html:149
msgid "List of categories:"
msgstr "类别清单："

#: ../ng_anr/views/import.object.html:54
msgid "List of common MONARC assets"
msgstr "联安公司共同资产清单"

#: views/dialogs/create.anr.html:20
msgid "List of risks models"
msgstr "风险模型清单"

#: ../ng_anr/views/import.file.html:153
msgid "List of tags:"
msgstr "标签清单。"

#: ../ng_anr/views/import.file.html:148
msgid "List of themes:"
msgstr "主题清单："

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:1624 ../ng_anr/views/create.objlibs.html:63
msgid "Local"
msgstr "本地"

#: ../ng_anr/views/create.objlibs.categories.html:45
#: ../ng_anr/views/create.objlibs.node.html:41
msgid "Location"
msgstr "场地"

#: views/login.html:25
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#: views/client.index.html:124
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: src/ClientMainCtrl.js:1355 src/ClientMainCtrl.js:1358
msgid "Low risks"
msgstr "低风险"

#: ../ng_anr/views/__external_translate.html:1
msgid "Lvl."
msgstr "级别。"

#: ../ng_anr/views/_oprisk_sheet.html:12 ../ng_anr/views/_table_risks.html:61
#: src/ClientDashboardCtrl.js:2360 src/ClientDashboardCtrl.js:2378
#: src/ClientMainCtrl.js:1506
msgid "MAX risk"
msgstr "最大风险"

#: ../ng_anr/src/AnrObjectCtrl.js:624 views/client.account.html:34
msgid "MOSP API Key"
msgstr "MOSP API密钥"

#: views/client.index.html:79
msgid "Manage users"
msgstr "管理用户"

#: ../ng_anr/src/AnrSoaCtrl.js:290 ../ng_anr/views/anr.soa.html:112
msgid "Managed"
msgstr "管理型"

#: ../ng_anr/src/AnrLayoutCtrl.js:963
msgid "Management of the implementation of the risk treatment plan"
msgstr "风险处理计划的实施管理"

#: ../ng_anr/src/AnrRisksPlanCtrl.js:60
#: ../ng_anr/src/AnrRisksPlanHistoryCtrl.js:54
#: ../ng_anr/views/anr.risksplan.html:16
msgid "Manager"
msgstr "经理人"

#: ../ng_anr/views/anr.risksplan.history.html:28
msgid "Manager:"
msgstr "经理。"

#: ../ng_anr/views/import.file.html:160 ../ng_anr/views/import.record.html:65
#: ../ng_anr/views/import.record.html:98
msgid "Mandatory field"
msgstr "必填领域"

#: ../ng_anr/views/create.amvs.html:32 ../ng_anr/views/create.assets.html:32
#: ../ng_anr/views/create.records.html:22
#: ../ng_anr/views/create.referentials.html:21
#: ../ng_anr/views/create.threats.html:32 ../ng_anr/views/create.vulns.html:32
msgid "Manual creation"
msgstr "手工制作"

#: src/ClientApp.js:79
msgid "Mar"
msgstr "3月"

#: src/ClientApp.js:65
msgid "March"
msgstr "3月"

#: ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:247
#: ../ng_anr/views/match.referentials.html:5
msgid "Match referentials"
msgstr "匹配参考资料"

#: ../ng_anr/views/import.soa.html:18
msgid ""
"Match the controls between the two referentials on knowledge base "
"(Referentials Tab)"
msgstr "在知识库中匹配两个参考文献之间的控件（参考文献标签）。"

#: ../ng_anr/views/create.instance.html:42
msgid "Max"
msgstr "最大"

#: ../ng_anr/views/anr.dashboard.html:219
#: ../ng_anr/views/anr.dashboard.html:245 src/ClientDashboardCtrl.js:2786
#: src/ClientDashboardCtrl.js:2866 views/client.project.html:303
#: views/client.project.html:388
msgid "Max. associated risk level"
msgstr "最大相关风险水平"

#: src/ClientApp.js:67 src/ClientApp.js:81
msgid "May"
msgstr "5月"

#: src/ClientMainCtrl.js:1356 src/ClientMainCtrl.js:1359
msgid "Medium risks"
msgstr "中等风险"

#: ../ng_anr/views/export.objlibs.html:54
msgid "Method steps"
msgstr "方法步骤"

#: src/DeliveriesModelsCtrl.js:172
msgid "Missing description for"
msgstr "缺少描述"

#: ../ng_anr/views/create.assets.html:65 ../ng_anr/views/create.objlibs.html:69
#: ../ng_anr/views/create.threats.html:110 ../ng_anr/views/create.vulns.html:65
msgid "Mode"
msgstr "模式"

#: ../ng_anr/views/_gettext_caveats.html:46
msgid "Model missing"
msgstr "缺少模型"

#: ../ng_anr/src/AnrLayoutCtrl.js:941
msgid "Model validation"
msgstr "模型验证"

#: ../ng_anr/views/create.assets.html:95
#: ../ng_anr/views/create.threats.html:138 ../ng_anr/views/create.vulns.html:86
msgid "Models"
msgstr "型号"

#: src/ClientApp.js:100
msgid "Mon"
msgstr "周一"

#: src/ClientApp.js:91
msgid "Monday"
msgstr "礼拜一"

#: ../ng_anr/views/import.file.html:151
msgid "Multiple tags must be separated by a slash"
msgstr "多个标签必须用斜线分开"

#: views/client.account.html:4
msgid "My account"
msgstr "我的账户"

#: views/client.project.html:3
msgid "My risk analysis"
msgstr "我的风险分析"

#: ../ng_anr/views/anr.ropa.html:109 ../ng_anr/views/anr.ropa.html:505
#: ../ng_anr/views/anr.ropa.html:535 ../ng_anr/views/anr.ropa.html:76
#: ../ng_anr/views/create.objlibs.html:40 ../ng_anr/views/import.object.html:64
#: ../ng_anr/views/publish.object.html:14 views/client.admin.settings.html:10
#: views/dialogs/create.anr.html:60
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: ../ng_anr/views/_table_risks_op.html:56
msgid "Net probability"
msgstr "净概率"

#: ../ng_anr/src/AnrSoaSheetCtrl.js:147 ../ng_anr/views/_table_risks_op.html:57
#: ../ng_anr/views/_table_risks_op.html:91
#: ../ng_anr/views/anr.dashboard.risks.html:83
#: ../ng_anr/views/anr.soa.sheet.html:95
msgid "Net risk"
msgstr "净风险"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:4389 ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:4499
msgid "Network"
msgstr "网络"

#: ../ng_anr/src/AnrRisksPlanHistoryCtrl.js:61
#: ../ng_anr/src/AnrRisksPlanSheetCtrl.js:136
#: ../ng_anr/src/AnrRisksPlanSheetCtrl.js:99
#: ../ng_anr/views/anr.risksplan.sheet.html:17
#: ../ng_anr/views/anr.risksplan.sheet.html:41
msgid "New controls"
msgstr "新的控制措施"

#: ../ng_anr/views/anr.risksplan.history.html:42
msgid "New controls:"
msgstr "新的控制。"

#: views/client.account.html:66 views/passwordforgotten.html:13
msgid "New password"
msgstr "新密码"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:4927
msgid "New {{extItemLabel}}"
msgstr "新的{{extItemLabel}}。"

#: ../ng_anr/views/_oprisk_sheet.html:188 ../ng_anr/views/_risk_sheet.html:198
#: ../ng_anr/views/trends.evalcontext.html:128
msgid "Next"
msgstr "下一个"

#: ../ng_anr/views/export.objlibs.html:47
msgid "No"
msgstr "没有"

#: ../ng_anr/src/Charts/HeatmapChartService.js:56
#: ../ng_anr/src/Charts/HorizontalBarChartService.js:92
#: ../ng_anr/src/Charts/LineChartService.js:102
#: ../ng_anr/src/Charts/MultiHeatmapChartService.js:87
#: ../ng_anr/src/Charts/MultiHorizontalBarChartService.js:90
#: ../ng_anr/src/Charts/MultiLineChartService.js:65
#: ../ng_anr/src/Charts/MultiVerticalBarChartService.js:94
#: ../ng_anr/src/Charts/RadarChartService.js:54
#: ../ng_anr/src/Charts/VerticalBarChartService.js:96
msgid "No Data Avalaible"
msgstr "没有可用的数据"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:4459 ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:4559
msgid "No IT charter specifying the rules of use"
msgstr "没有具体规定使用规则的信息技术章程"

#: views/dialogs/create.user.html:98
msgid "No access"
msgstr "无法进入"

#: ../ng_anr/views/add.objlib.html:46 ../ng_anr/views/create.objlibs.html:221
#: ../ng_anr/views/import.asset.html:43
#: ../ng_anr/views/import.object.mosp.html:44
msgid "No asset matching your search was found"
msgstr "没有找到符合您搜索的资产"

#: ../ng_anr/views/create.amvs.html:52 ../ng_anr/views/create.objlibs.html:143
msgid "No asset type matching your search was found"
msgstr "没有找到与您的搜索相匹配的资产类型"

#: ../ng_anr/views/create.measures.html:81
msgid "No category matching your search was found. Click on"
msgstr "没有找到符合您搜索的类别。点击"

#: ../ng_anr/views/__external_translate.html:8
msgid "No category of personal data"
msgstr "没有个人数据类别"

#: ../ng_anr/views/create.objlibs.node.html:33
#: ../ng_anr/views/create.objlibs.node.html:68
msgid "No component matching your search was found"
msgstr "没有找到符合您搜索的组件"

#: ../ng_anr/views/create.recommandation-measure.html:29
msgid "No control matching your search was found"
msgstr "没有找到与您的搜索相匹配的控件"

#: ../ng_anr/views/anr.ropa.html:334
msgid "No data category matching your search was found. Click on"
msgstr "没有找到与您的搜索相匹配的数据类别。点击"

#: ../ng_anr/views/__external_translate.html:10
msgid "No international transfer"
msgstr "无国际转账"

#: ../ng_anr/views/create.specriskop.html:42
msgid "No operational risk matching your search was found"
msgstr "没有找到与您的搜索匹配的操作风险"

#: ../ng_anr/views/create.objlibs.html:187
msgid "No operational risk tag matching your search was found"
msgstr "没有找到与您的搜索匹配的操作风险标签"

#: ../ng_anr/views/__external_translate.html:11
msgid "No processor"
msgstr "没有处理器"

#: ../ng_anr/views/__external_translate.html:9
msgid "No recipient"
msgstr "没有收件人"

#: ../ng_anr/views/_oprisk_sheet.html:128
#: ../ng_anr/views/_risk_rec_create_form.html:25
#: ../ng_anr/views/_risk_sheet.html:125
msgid "No recommendation matching your search was found"
msgstr "没有找到与您的搜索相匹配的推荐"

#: ../ng_anr/views/import.recommandationsSets.html:43
msgid "No recommendation set matching your search was found"
msgstr "没有找到与您的搜索匹配的推荐集"

#: ../ng_anr/views/create.recommandation.html:44
msgid "No recommendation set matching your search was found. Click on"
msgstr "没有找到与您的搜索匹配的推荐集。点击"

#: ../ng_anr/views/import.referentials.html:43 views/dialogs/create.anr.html:91
msgid "No referential matching your search was found"
msgstr "没有找到与您的搜索相匹配的参考资料"

#: ../ng_anr/views/import.amv.html:43
msgid "No risk matching your search was found"
msgstr "没有发现符合您搜索的风险"

#: ../ng_anr/views/__external_translate.html:7
msgid "No target risks specified in your risk analysis yet"
msgstr "在您的风险分析中还没有指定目标风险"

#: ../ng_anr/views/create.threats.html:84
msgid "No theme matching your search was found. Click on"
msgstr "没有找到符合您搜索的主题。点击"

#: ../ng_anr/views/create.amvs.html:79 ../ng_anr/views/create.specrisk.html:33
#: ../ng_anr/views/import.threat.html:43
msgid "No threat matching your search was found"
msgstr "没有找到与您的搜索相匹配的威胁"

#: ../ng_anr/views/trends.evalcontext.html:50
msgid "No threats are listed in your analysis."
msgstr "你的分析中没有列出任何威胁。"

#: ../ng_anr/views/create.amvs.html:104 ../ng_anr/views/create.specrisk.html:56
#: ../ng_anr/views/import.vulnerability.html:43
msgid "No vulnerability matching your search was found"
msgstr "没有找到符合您搜索的漏洞"

#: ../ng_anr/views/anr.soa.html:110
msgid "Non-existent"
msgstr "不存在"

#: ../ng_anr/views/create.objlibs.html:159
msgid "Not set"
msgstr "未设置"

#: ../ng_anr/src/AnrSoaSheetCtrl.js:127 ../ng_anr/src/AnrSoaSheetCtrl.js:217
#: ../ng_anr/views/_oprisk_sheet.html:154 ../ng_anr/views/_risk_sheet.html:152
#: ../ng_anr/views/_table_risks.html:34 ../ng_anr/views/_table_risks_op.html:34
msgid "Not treated"
msgstr "未处理"

#: src/ClientApp.js:87
msgid "Nov"
msgstr "11月"

#: src/ClientApp.js:73
msgid "November"
msgstr "十一月份"

#: ../ng_anr/views/anr.dashboard.html:250
msgid "Number of vulnerabilities to display"
msgstr "要显示的漏洞数量"

#: ../ng_anr/views/anr.dashboard.html:217
#: ../ng_anr/views/anr.dashboard.html:243
#: ../ng_anr/views/anr.dashboard.html:332 src/ClientDashboardCtrl.js:2358
#: src/ClientDashboardCtrl.js:2376 src/ClientDashboardCtrl.js:2448
#: src/ClientDashboardCtrl.js:2460 src/ClientDashboardCtrl.js:2472
#: src/ClientDashboardCtrl.js:2739 src/ClientDashboardCtrl.js:2807
#: src/ClientDashboardCtrl.js:2974 src/ClientMainCtrl.js:1505
#: views/client.project.html:302 views/client.project.html:387
msgid "Occurrence"
msgstr "发生率"

#: src/ClientApp.js:86
msgid "Oct"
msgstr "10月"

#: src/ClientApp.js:72
msgid "October"
msgstr "10月"

#: ../ng_anr/views/_gettext_caveats.html:51
msgid "One model must be common to asset, threat and vulnerability"
msgstr "资产、威胁和脆弱性必须有一个共同的模式。"

#: ../ng_anr/views/import.instance.html:22
#: ../ng_anr/views/import.object.html:22
msgid "Only global assets can be imported by merge."
msgstr "只有全局资产可以通过合并导入。"

#: ../ng_anr/views/_gettext_caveats.html:95
msgid "Only one guide by category"
msgstr "只有一个类别的指南"

#: ../ng_anr/views/_table_risks.html:130
msgid "Open risk sheet"
msgstr "打开风险表"

#: ../ng_anr/views/anr.risksplan.html:5
msgid "Open the implementation history"
msgstr "打开执行历史"

#: src/ClientDashboardCtrl.js:2217 src/ClientDashboardCtrl.js:2335
msgid "Oper. Risks - All assets"
msgstr "操作。风险--所有资产"

#: src/ClientDashboardCtrl.js:2212 src/ClientDashboardCtrl.js:2322
msgid "Oper. Risks - Level"
msgstr "操作。风险 -- -- 级别"

#: src/ClientDashboardCtrl.js:2222 src/ClientDashboardCtrl.js:2349
msgid "Oper. Risks - Parent asset"
msgstr "操作。风险--母体资产"

#: src/ClientMainCtrl.js:1393 src/ClientMainCtrl.js:1418
msgid "Oper. Risks - daily values"
msgstr "操作。风险 -- -- 日值"

#: ../ng_anr/src/RiskRecommendationPartialCtrl.js:119
#: ../ng_anr/src/RiskRecommendationPartialCtrl.js:167
msgid "Operation successful"
msgstr "行动成功"

#: ../ng_anr/views/create.objlibs.html:181
msgid "Operational risk Tag"
msgstr "业务风险 标签"

#: ../ng_anr/views/_anr.evalscales.html:194
#: ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:500 ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:503
#: ../ng_anr/views/anr.dashboard.html:116
#: ../ng_anr/views/anr.dashboard.html:283
#: ../ng_anr/views/anr.dashboard.risks.html:76 ../ng_anr/views/anr.home.html:52
#: ../ng_anr/views/anr.instance.html:101 ../ng_anr/views/anr.soa.sheet.html:82
#: src/ClientDashboardCtrl.js:2632 src/ClientDashboardCtrl.js:2667
#: src/ClientDashboardCtrl.js:2702 src/ClientDashboardCtrl.js:2932
#: src/ClientMainCtrl.js:1383 src/ClientMainCtrl.js:1451
#: views/client.project.html:178 views/client.project.html:472
msgid "Operational risks"
msgstr "业务风险"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:4573
msgid "Operations security"
msgstr "业务安全"

#: ../ng_anr/src/AnrSoaCtrl.js:296 ../ng_anr/views/anr.soa.html:115
msgid "Optimized"
msgstr "优化后"

#: ../ng_anr/views/__external_translate.html:15
msgid "Optional (•)"
msgstr "可选(•)"

#: ../ng_anr/views/snapshots.html:17
#: ../ng_anr/views/validate.recommandation.html:26
msgid "Optional comment"
msgstr "可选评论"

#: ../ng_anr/views/export.objlibs.html:51
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: views/client.project.html:316 views/client.project.html:401
msgid "Order by"
msgstr "排序方式"

#: ../ng_anr/views/anr.ropa.html:451
msgid "Organisation"
msgstr "组织机构"

#: ../ng_anr/views/import.amv.html:17 ../ng_anr/views/import.asset.html:17
#: ../ng_anr/views/import.object.mosp.html:17
#: ../ng_anr/views/import.recommandationsSets.html:17
#: ../ng_anr/views/import.referentials.html:17
#: ../ng_anr/views/import.threat.html:17
#: ../ng_anr/views/import.vulnerability.html:17
#: ../ng_anr/views/publish.object.html:32
#: views/dialogs/create.mospAccount.html:32
msgid "Organization"
msgstr "组织机构"

#: views/client.admin.settings.html:8
msgid "Organization information"
msgstr "组织信息"

#: ../ng_anr/views/_gettext_caveats.html:36
msgid "Original password incorrect"
msgstr "原始密码不正确"

#: src/ClientDashboardCtrl.js:542 src/ClientDashboardCtrl.js:543
#: src/ClientDashboardCtrl.js:546 src/ClientDashboardCtrl.js:547
#: src/ClientDashboardCtrl.js:709 src/ClientDashboardCtrl.js:710
#: src/ClientDashboardCtrl.js:711 src/ClientDashboardCtrl.js:712
#: views/client.project.html:310 views/client.project.html:395
msgid "Overview"
msgstr "概述"

#: ../ng_anr/views/_table_risks.html:147
#: ../ng_anr/views/_table_risks_op.html:220 src/ClientApp.js:508
msgid "Page:"
msgstr "页面："

#: ../ng_anr/views/anr.dashboard.html:126
#: ../ng_anr/views/anr.dashboard.html:172 ../ng_anr/views/anr.dashboard.html:30
#: ../ng_anr/views/anr.dashboard.html:76
msgid "Parent asset"
msgstr "母体资产"

#: ../ng_anr/views/create.objlibs.categories.html:37
msgid "Parent category"
msgstr "母类"

#: ../ng_anr/views/_gettext_caveats.html:20
msgid "Parent missing"
msgstr "父母失踪"

#: ../ng_anr/views/export.objlibs.html:29 ../ng_anr/views/export.record.html:23
#: views/dialogs/create.user.html:65 views/login.html:17
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: views/login.html:24
msgid "Password forgotten?"
msgstr "忘记密码？"

#: views/passwordforgotten.html:30
msgid "Passwords mismatch."
msgstr "密码不匹配。"

#: ../ng_anr/src/AnrRopaCtrl.js:1397 ../ng_anr/src/AnrRopaCtrl.js:1404
msgid "Payroll, personnel file, recruitment"
msgstr "工资、人事档案、招聘"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:4641
msgid "Periodically review access permissions."
msgstr "定期审查访问权限。"

#: views/dialogs/create.user.html:89
msgid "Permissions"
msgstr "权限"

#: views/dialogs/create.user.html:45
msgid "Permissions and roles"
msgstr "权限和角色"

#: views/client.account.html:8
msgid "Personal information"
msgstr "个人资料"

#: ../ng_anr/views/add.objlib.html:14
msgid "Pick an existing asset from the knowledge base"
msgstr "从知识库中挑选一个现有的资产"

#: views/login.html:39
msgid ""
"Please enter the e-mail address associated to your account. An e-mail will "
"be sent to you with account recovery instructions."
msgstr "请输入与您的账户相关联的电子邮件地址。我们将向您发送一封电子邮件，告诉您帐户恢复的说明。"

#: views/passwordforgotten.html:10
msgid "Please type in and confirm your new password"
msgstr "请输入并确认您的新密码"

#: ../ng_anr/views/__external_translate.html:23
msgid "Polish"
msgstr "波兰语"

#: ../ng_anr/views/__external_translate.html:24
msgid "Portuguese"
msgstr "葡萄牙语"

#: ../ng_anr/views/_table_risks_op.html:53
msgid "Position"
msgstr "职务"

#: ../ng_anr/views/_gettext_caveats.html:63
msgid "Position missing"
msgstr "职位缺失"

#: ../ng_anr/src/AnrRopaCtrl.js:1530
msgid "Post-employment, end of customer relationship"
msgstr "聘用后，客户关系结束"

#: ../ng_anr/views/_oprisk_sheet.html:182 ../ng_anr/views/_risk_sheet.html:192
#: ../ng_anr/views/trends.evalcontext.html:116
msgid "Previous"
msgstr "上一篇"

#: ../ng_anr/views/create.objlibs.html:215
msgid "Previous asset..."
msgstr "以前的资产..."

#: ../ng_anr/views/create.objlibs.categories.html:59
msgid "Previous category"
msgstr "上一类别"

#: ../ng_anr/views/create.objlibs.node.html:62
msgid "Previous component..."
msgstr "上一个组件..."

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:354 ../ng_anr/views/create.assets.html:86
msgid "Primary"
msgstr "小学"

#: ../ng_anr/views/create.recommandation-kbase.html:48
#: ../ng_anr/views/create.recommandation.html:72
msgid "Priority recommendation"
msgstr "优先建议"

#: ../ng_anr/src/AnrSoaSheetCtrl.js:51 ../ng_anr/views/_oprisk_sheet.html:7
#: ../ng_anr/views/_table_risks_op.html:104
#: ../ng_anr/views/_table_risks_op.html:97
#: ../ng_anr/views/anr.dashboard.risks.html:89
#: ../ng_anr/views/anr.dashboard.risks.html:96
#: ../ng_anr/views/anr.soa.sheet.html:101
#: ../ng_anr/views/anr.soa.sheet.html:108 src/ClientMainCtrl.js:1503
msgid "Prob."
msgstr "可能。"

#: ../ng_anr/src/AnrSoaSheetCtrl.js:139
msgid "Prob.(Inherent risk)"
msgstr "概率(固有风险)"

#: ../ng_anr/src/AnrSoaSheetCtrl.js:145
msgid "Prob.(Net risk)"
msgstr "概率(净风险)"

#: ../ng_anr/views/_anr.evalscales.html:361
#: ../ng_anr/views/anr.dashboard.html:218
#: ../ng_anr/views/trends.evalcontext.html:100 src/ClientDashboardCtrl.js:2359
#: src/ClientDashboardCtrl.js:2408 src/ClientDashboardCtrl.js:2760
#: views/client.project.html:301
msgid "Probability"
msgstr "概率"

#: ../ng_anr/views/anr.ropa.html:478
msgid "Processors"
msgstr "处理器"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:4607
msgid "Product Compliance Customer agreement"
msgstr "产品合规性 客户协议"

#: src/ClientAccountCtrl.js:45
msgid "Profile edited"
msgstr "资料已编辑"

#: ../ng_anr/views/publish.object.html:51
msgid "Publish"
msgstr "发布"

#: ../ng_anr/views/object.html:43 ../ng_anr/views/publish.object.html:5
msgid "Publish asset in MOSP"
msgstr "在MOSP中发布资产"

#: ../ng_anr/views/anr.ropa.html:88
msgid "Purpose(s)"
msgstr "目的"

#: ../ng_anr/src/AnrSoaSheetCtrl.js:54 ../ng_anr/views/_table_risks.html:103
#: ../ng_anr/views/anr.dashboard.risks.html:33
#: ../ng_anr/views/anr.soa.sheet.html:36 src/ClientMainCtrl.js:1504
msgid "Qualif."
msgstr "资格。"

#: ../ng_anr/views/anr.dashboard.html:244 src/ClientDashboardCtrl.js:2377
#: src/ClientDashboardCtrl.js:2833 views/client.project.html:386
msgid "Qualification"
msgstr "资格认证"

#: ../ng_anr/src/AnrSoaCtrl.js:294 ../ng_anr/views/anr.soa.html:114
msgid "Quantitatively Managed"
msgstr "量化管理"

#: ../ng_anr/views/trends.evalcontext.html:20
msgid "Question"
msgstr "问题"

#: ../ng_anr/src/AnrLayoutCtrl.js:3048
msgid "Question deleted"
msgstr "问题被删除"

#: ../ng_anr/views/_anr.evalscales.html:384
msgid "R: Risk, I: Impact, P: Probability"
msgstr "R：风险，I。影响，P：概率"

#: ../ng_anr/views/_anr.evalscales.html:188
msgid "R: Risk, I: Impact, T: Threat, V: Vulnerability"
msgstr "R：风险，I：影响，T：威胁，V：脆弱性。影响，T：威胁，V：脆弱性。"

#: ../ng_anr/views/anr.soa.html:93
msgid "RRA"
msgstr "RRA"

#: views/dialogs/create.user.html:99
msgid "Read"
msgstr "阅览"

#: views/dialogs/create.user.html:100
msgid "Read and write"
msgstr "读写"

#: ../ng_anr/views/anr.ropa.html:389
msgid "Recipient"
msgstr "收件人"

#: ../ng_anr/views/anr.ropa.html:390
msgid "Recipient type"
msgstr "接受者类型"

#: ../ng_anr/views/anr.ropa.html:374
msgid "Recipients"
msgstr "受益人"

#: ../ng_anr/src/AnrLayoutCtrl.js:2852 ../ng_anr/src/AnrRisksPlanCtrl.js:56
#: ../ng_anr/src/AnrRisksPlanHistoryCtrl.js:50
#: ../ng_anr/views/anr.risksplan.history.html:11
#: ../ng_anr/views/anr.risksplan.html:13
#: ../ng_anr/views/risks.evalcontext.html:22 src/ClientApp.js:310
#: src/ClientDashboardCtrl.js:2447
msgid "Recommendation"
msgstr "B. 建议"

#: ../ng_anr/views/import.recommandationsSets.html:37
msgid "Recommendation set"
msgstr "这套建议"

#: ../ng_anr/views/create.recommandation-kbase.html:47
#: ../ng_anr/views/create.recommandation.html:71
msgid ""
"Recommendation which requires a dedicated action to solve a vulnerability or "
"a missing best practice"
msgstr "需要采取专门行动解决某一弱点或缺失的最佳做法的建议"

#: ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:626 ../ng_anr/views/_oprisk_sheet.html:108
#: ../ng_anr/views/_risk_sheet.html:104 ../ng_anr/views/anr.dashboard.html:327
#: ../ng_anr/views/export.objlibs.html:59 src/ClientDashboardCtrl.js:2973
#: src/ClientDashboardCtrl.js:2992 src/ClientDashboardCtrl.js:3011
msgid "Recommendations"
msgstr "建议"

#: ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:603
msgid "Recommendations Sets"
msgstr "建议集"

#: ../ng_anr/views/anr.layout.html:43 ../ng_anr/views/anr.layout.html:69
#: ../ng_anr/views/anr.ropa.html:3 ../ng_anr/views/export.objlibs.html:65
#: src/ClientApp.js:319
msgid "Record of processing activities"
msgstr "加工活动的记录"

#: src/ClientDashboardCtrl.js:2252 src/ClientDashboardCtrl.js:2464
msgid "Recs. - Asset"
msgstr "记录。- 资产"

#: src/ClientDashboardCtrl.js:2257 src/ClientDashboardCtrl.js:2476
msgid "Recs. - Importance"
msgstr "记录。- 重要性"

#: src/ClientDashboardCtrl.js:2247 src/ClientDashboardCtrl.js:2452
msgid "Recs. - Occurrence"
msgstr "记录：- 出现次数"

#: ../ng_anr/src/AnrSoaSheetCtrl.js:115 ../ng_anr/src/AnrSoaSheetCtrl.js:209
#: ../ng_anr/views/_oprisk_sheet.html:155 ../ng_anr/views/_risk_sheet.html:153
#: ../ng_anr/views/_table_risks.html:35 ../ng_anr/views/_table_risks_op.html:35
msgid "Reduction"
msgstr "减少"

#: ../ng_anr/views/create.measures.html:35
#: ../ng_anr/views/import.referentials.html:37
msgid "Referential"
msgstr "参考文献"

#: ../ng_anr/views/updateMeasures.amvs.html:15
msgid "Referential to update"
msgstr "参考更新"

#: ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:231
msgid "Referentials"
msgstr "参考文献"

#: views/client.account.html:44
msgid "Regenerate"
msgstr "重新生成"

#: ../ng_anr/src/AnrObjectCtrl.js:623
msgid ""
"Register your API Key associated with your MOSP account or create one by "
"MONARC user account"
msgstr "注册与您的MOSP账户相关的API密钥，或通过MONARC用户账户创建一个密钥。"

#: ../ng_anr/views/import.soa.html:41
msgid "Remarks"
msgstr "备注"

#: ../ng_anr/src/AnrSoaCtrl.js:234 ../ng_anr/views/anr.soa.html:48
msgid "Remarks/Justification"
msgstr "备注/理由"

#: ../ng_anr/views/anr.ropa.html:177 ../ng_anr/views/anr.ropa.html:539
msgid "Representative"
msgstr "↪Lo_C1C↩↪Lo_C1C↩↪Lo_C1C↩"

#: src/ClientAdminUsersCtrl.js:119
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:106 ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:183
#: ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:283 ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:31
#: ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:364 ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:448
#: ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:532 ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:649
#: ../ng_anr/views/_table_risks.html:43 ../ng_anr/views/_table_risks_op.html:43
msgid "Reset filter"
msgstr "重置过滤器"

#: views/client.admin.users.html:63 views/login.html:51
#: views/passwordforgotten.html:33
msgid "Reset password"
msgstr "重置密码"

#: ../ng_anr/views/risks.evalcontext.html:15
msgid "Reset positions"
msgstr "重置位置"

#: src/ClientAdminUsersCtrl.js:126
msgid "Reset successful"
msgstr "重置成功"

#: ../ng_anr/src/AnrLayoutCtrl.js:2857
#: ../ng_anr/src/AnrRisksPlanSheetCtrl.js:100
#: ../ng_anr/src/AnrRisksPlanSheetCtrl.js:137
#: ../ng_anr/src/AnrSoaSheetCtrl.js:152 ../ng_anr/src/AnrSoaSheetCtrl.js:59
#: ../ng_anr/views/_oprisk_sheet.html:36 ../ng_anr/views/_risk_sheet.html:29
#: ../ng_anr/views/_table_risks.html:62 ../ng_anr/views/_table_risks.html:93
#: ../ng_anr/views/_table_risks_op.html:58
#: ../ng_anr/views/_table_risks_op.html:93
#: ../ng_anr/views/anr.dashboard.risks.html:23
#: ../ng_anr/views/anr.dashboard.risks.html:85
#: ../ng_anr/views/anr.risksplan.sheet.html:18
#: ../ng_anr/views/anr.risksplan.sheet.html:42
#: ../ng_anr/views/anr.soa.sheet.html:26 ../ng_anr/views/anr.soa.sheet.html:97
#: ../ng_anr/views/risks.evalcontext.html:27 src/ClientDashboardCtrl.js:2395
#: src/ClientDashboardCtrl.js:2410
msgid "Residual risk"
msgstr "剩余风险"

#: ../ng_anr/views/anr.dashboard.html:165
#: ../ng_anr/views/anr.dashboard.html:299 ../ng_anr/views/anr.dashboard.html:69
#: src/ClientDashboardCtrl.js:2170 src/ClientDashboardCtrl.js:2273
#: src/ClientDashboardCtrl.js:2316 src/ClientDashboardCtrl.js:2544
#: src/ClientDashboardCtrl.js:2579 src/ClientDashboardCtrl.js:2615
#: src/ClientDashboardCtrl.js:2650 src/ClientDashboardCtrl.js:2685
#: src/ClientDashboardCtrl.js:2721 src/ClientDashboardCtrl.js:2912
#: src/ClientDashboardCtrl.js:2953 src/ClientMainCtrl.js:1351
#: views/client.project.html:120 views/client.project.html:238
#: views/client.project.html:490
msgid "Residual risks"
msgstr "剩余风险"

#: ../ng_anr/views/snapshots.html:52
msgid "Restore"
msgstr "恢复"

#: ../ng_anr/src/AnrSoaCtrl.js:262 ../ng_anr/views/anr.soa.html:94
msgid "Results of risk assessment"
msgstr "风险评估的结果"

#: ../ng_anr/views/_anr.infosnapshot.html:5
msgid "Return to risk analysis"
msgstr "返回风险分析"

#: ../ng_anr/views/anr.risksplan.history.html:12
#: ../ng_anr/views/create.specriskop.html:36
msgid "Risk"
msgstr "風險"

#: ../ng_anr/src/AnrRisksPlanHistoryCtrl.js:64
#: ../ng_anr/views/anr.risksplan.history.html:15
msgid "Risk after"
msgstr "风险后"

#: ../ng_anr/views/_gettext_caveats.html:76
msgid "Risk already link to this recommendation"
msgstr "风险已与本建议挂钩"

#: src/ClientApp.js:199
msgid "Risk analyses"
msgstr "风险分析"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:1616 ../ng_anr/views/_anr.riskanalysis.html:6
#: ../ng_anr/views/anr.layout.html:28 ../ng_anr/views/anr.layout.html:54
#: src/ClientMainCtrl.js:1347
msgid "Risk analysis"
msgstr "风险分析"

#: ../ng_anr/src/GuideService.js:76
msgid "Risk analysis context"
msgstr "风险分析背景"

#: ../ng_anr/views/_gettext_caveats.html:62
msgid "Risk analysis does not exist"
msgstr "不存在风险分析"

#: views/dialogs/create.user.html:88
msgid "Risk analysis label"
msgstr "风险分析标签"

#: ../ng_anr/views/_gettext_caveats.html:67
msgid "Risk analysis missing"
msgstr "缺少风险分析"

#: ../ng_anr/views/_gettext_caveats.html:54
msgid "Risk analysis to export is required"
msgstr "需要进行出口风险分析"

#: ../ng_anr/src/AnrRisksPlanHistoryCtrl.js:63
#: ../ng_anr/views/anr.risksplan.history.html:14
msgid "Risk before"
msgstr "风险面前"

#: ../ng_anr/views/_oprisk_sheet.html:86 ../ng_anr/views/_risk_sheet.html:91
msgid "Risk context"
msgstr "风险背景"

#: ../ng_anr/src/AnrRisksPlanHistoryCtrl.js:58
#: ../ng_anr/src/AnrRisksPlanSheetCtrl.js:133
#: ../ng_anr/src/AnrSoaSheetCtrl.js:137 ../ng_anr/views/_oprisk_sheet.html:61
#: ../ng_anr/views/_table_risks_op.html:89
#: ../ng_anr/views/anr.dashboard.risks.html:81
#: ../ng_anr/views/anr.risksplan.sheet.html:38
#: ../ng_anr/views/anr.soa.sheet.html:93 ../ng_anr/views/import.object.html:117
msgid "Risk description"
msgstr "风险说明"

#: ../ng_anr/views/anr.risksplan.history.html:34
#: ../ng_anr/views/validate.recommandation.html:18
msgid "Risk description:"
msgstr "风险说明："

#: ../ng_anr/views/_gettext_caveats.html:25
msgid "Risk integrity violation"
msgstr "违反廉政风险"

#: ../ng_anr/src/GuideService.js:77
msgid "Risk management context"
msgstr "风险管理背景"

#: ../ng_anr/views/_oprisk_sheet.html:65 ../ng_anr/views/_risk_sheet.html:70
msgid "Risk owner"
msgstr "风险所有者"

#: ../ng_anr/views/_oprisk_sheet.html:94
msgid "Risk probability"
msgstr "风险概率"

#: ../ng_anr/views/_gettext_caveats.html:98 src/ClientApp.js:245
#: src/ClientApp.js:253 src/ClientApp.js:278 src/ClientApp.js:286
msgid "Risk sheet"
msgstr "风险表"

#: ../ng_anr/views/_table_risks.html:15
msgid "Risk threshold (on max CIA)"
msgstr "风险阈值（按最大CIA计算）"

#: ../ng_anr/views/_table_risks_op.html:14
msgid "Risk threshold (on max NET risk)"
msgstr "风险阈值(最大净风险)"

#: ../ng_anr/src/AnrLayoutCtrl.js:954
msgid "Risk treatment plan management"
msgstr "风险处理计划管理"

#: ../ng_anr/views/anr.dashboard.risks.html:5
#: ../ng_anr/views/anr.layout.html:75 src/ClientApp.js:336
msgid "Risks"
msgstr "风险"

#: ../ng_anr/src/AnrLayoutCtrl.js:931
msgid "Risks analysis context"
msgstr "风险分析背景"

#: views/settings.globalDashboard.html:17
msgid "Risks analyzes"
msgstr "风险分析"

#: ../ng_anr/views/deliverable.evalcontext.html:31
msgid "Risks by control"
msgstr "控制的风险"

#: ../ng_anr/src/AnrLayoutCtrl.js:933
msgid "Risks management organisation"
msgstr "风险管理组织"

#: ../ng_anr/views/create.objlibs.categories.html:39
msgid "Root (none)"
msgstr "根部(无)"

#: ../ng_anr/views/_table_risks.html:157
#: ../ng_anr/views/_table_risks_op.html:230 src/ClientApp.js:509
msgid "Rows per page:"
msgstr "每页行数："

#: ../ng_anr/views/__external_translate.html:25
msgid "Russian"
msgstr "俄罗斯语"

#: src/ClientApp.js:105
msgid "Sat"
msgstr "星期六"

#: src/ClientApp.js:96
msgid "Saturday"
msgstr "礼拜六"

#: ../ng_anr/src/AnrObjectCtrl.js:627
#: ../ng_anr/views/deliverable.evalcontext.html:75
#: ../ng_anr/views/edit.evalcontext.html:41
#: ../ng_anr/views/trends.evalcontext.html:122
#: ../ng_anr/views/trends.evalcontext.html:161
#: ../ng_anr/views/trends.evalcontext.html:173
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: views/client.account.html:53
msgid "Save changes"
msgstr "保存更改"

#: ../ng_anr/views/create.objlibs.html:60
msgid "Scope"
msgstr "范围"

#: views/client.index.html:111
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: ../ng_anr/views/create.records.html:25
msgid "Search a processing to create one from an existing"
msgstr "搜索一个处理，从现有的"

#: ../ng_anr/views/create.processors.html:16
msgid "Search a processor to add one from an existing"
msgstr "搜索一个处理器，从现有的"

#: ../ng_anr/views/_oprisk_sheet.html:122
#: ../ng_anr/views/_risk_rec_create_form.html:19
#: ../ng_anr/views/_risk_sheet.html:118
msgid "Search a recommendation"
msgstr "搜索推荐"

#: ../ng_anr/views/create.recommandation-kbase.html:22
#: ../ng_anr/views/create.recommandation.html:16
msgid "Search a recommendation to create one from an existing"
msgstr "搜索一个建议，从现有的建议中创建一个"

#: ../ng_anr/views/_anr.riskanalysis.html:19
#: ../ng_anr/views/_anr.riskanalysis.html:53
#: ../ng_anr/views/import.object.html:57
msgid "Search an asset..."
msgstr "搜索资产..."

#: ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:170 ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:18
#: ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:270 ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:345
#: ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:442 ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:514
#: ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:636 ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:95
#: ../ng_anr/views/anr.ropa.html:36 ../ng_anr/views/anr.soa.html:11
#: ../ng_anr/views/match.referentials.html:17
#: views/client.admin.accesslog.html:18 views/client.admin.users.html:15
#: views/client.admin.users.html:35
msgid "Search..."
msgstr "搜索..."

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:355 ../ng_anr/views/create.assets.html:87
msgid "Secondary"
msgstr "中学"

#: ../ng_anr/views/deliverable.evalcontext.html:55
msgid "Security consultant(s)"
msgstr "安全顾问"

#: ../ng_anr/views/_risk_rec_form.html:11
msgid "Security controls:"
msgstr "安全控制；"

#: ../ng_anr/views/anr.ropa.html:517 ../ng_anr/views/anr.ropa.html:92
msgid "Security measures"
msgstr "安全措施"

#: ../ng_anr/views/_oprisk_sheet.html:164 ../ng_anr/views/_risk_sheet.html:173
msgid "Security referentials"
msgstr "安全参考资料"

#: ../ng_anr/views/anr.instance.html:37
msgid "See asset in the library"
msgstr "在图书馆查看资产"

#: ../ng_anr/views/create.recommandation-kbase.html:29
#: ../ng_anr/views/create.recommandation.html:35
msgid "Select a recommendation set"
msgstr "选择一个建议集"

#: ../ng_anr/views/import.soa.html:30
#: ../ng_anr/views/updateMeasures.amvs.html:16
#: ../ng_anr/views/updateMeasures.amvs.html:24
msgid "Select a referential"
msgstr "选择一个参照物"

#: views/dialogs/create.anr.html:28
msgid "Select a risks model"
msgstr "选择一个风险模型"

#: ../ng_anr/views/add.objlib.html:39
msgid "Select an asset"
msgstr "选择一项资产"

#: views/dialogs/create.anr.html:35
msgid "Select existing risk analysis"
msgstr "选择现有的风险分析"

#: src/ClientApp.js:85
msgid "Sep"
msgstr "9月"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:4613
msgid "Separed by /"
msgstr "分隔开来/"

#: src/ClientApp.js:71
msgid "September"
msgstr "九月"

#: views/dialogs/create.user.html:58
msgid "Set password"
msgstr "设置密码"

#: views/client.project.html:58
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: ../ng_anr/src/AnrSoaSheetCtrl.js:124 ../ng_anr/src/AnrSoaSheetCtrl.js:215
#: ../ng_anr/views/_oprisk_sheet.html:158 ../ng_anr/views/_risk_sheet.html:156
#: ../ng_anr/views/_table_risks.html:38 ../ng_anr/views/_table_risks_op.html:38
msgid "Shared"
msgstr "共享"

#: views/client.admin.settings.html:28
msgid ""
"Sharing of anonymised statistics helps the community to see risks trends and "
"weather forecast"
msgstr "分享匿名统计资料有助于社区了解风险趋势和天气预报。"

#: views/client.admin.settings.html:24
msgid "Sharing statistics"
msgstr "共享统计数据"

#: ../ng_anr/views/__external_translate.html:32
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:102 ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:178
#: ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:26 ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:278
#: ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:353 ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:644
#: views/client.admin.users.html:23
msgid "Show active only"
msgstr "只显示活动"

#: ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:100 ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:176
#: ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:24 ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:276
#: ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:351 ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:642
#: views/client.admin.users.html:21
msgid "Show all"
msgstr "显示所有"

#: ../ng_anr/views/create.instance.html:21
msgid "Show hidden consequences"
msgstr "显示隐藏的后果"

#: ../ng_anr/views/_anr.evalscales.html:228
#: ../ng_anr/views/_anr.evalscales.html:46
msgid "Show hidden impacts"
msgstr "显示隐藏的影响"

#: ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:101 ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:177
#: ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:25 ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:277
#: ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:352 ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:643
#: views/client.admin.users.html:22
msgid "Show inactive only"
msgstr "只显示不活动"

#: ../ng_anr/views/_table_risks_op.html:6
msgid "Show inherent operational risks"
msgstr "显示固有的业务风险"

#: ../ng_anr/src/AnrLayoutCtrl.js:3176
msgid "Snapshot restored"
msgstr "恢复快照"

#: ../ng_anr/views/anr.layout.html:49 ../ng_anr/views/snapshots.html:4
msgid "Snapshots"
msgstr "快照"

#: ../ng_anr/src/AnrLayoutCtrl.js:2488 ../ng_anr/src/AnrLayoutCtrl.js:3397
#: ../ng_anr/src/AnrLayoutCtrl.js:3577 ../ng_anr/src/AnrRopaCtrl.js:1716
msgid "Some files could not be imported"
msgstr "有些文件无法导入"

#: ../ng_anr/views/_anr.evalscales.html:16
#: ../ng_anr/views/_anr.evalscales.html:207
msgid ""
"Some of the risks of your analysis, your library, or your trends assessment "
"have already been assessed. This being done, you may not edit the scales "
"values."
msgstr "您的分析、您的库或您的趋势评估的一些风险已经被评估。这时，您可以不编辑尺度值。"

#: ../ng_anr/views/_oprisk_sheet.html:10
#: ../ng_anr/views/_table_risks_op.html:100
#: ../ng_anr/views/_table_risks_op.html:107
#: ../ng_anr/views/anr.dashboard.risks.html:92
#: ../ng_anr/views/anr.dashboard.risks.html:99
#: ../ng_anr/views/anr.soa.sheet.html:104
#: ../ng_anr/views/anr.soa.sheet.html:111
msgid "Some scales are hidden"
msgstr "有些尺度是隐藏的"

#: ../ng_anr/views/_table_risks.html:50 ../ng_anr/views/_table_risks_op.html:50
msgid "Sort"
msgstr "排序方式"

#: ../ng_anr/views/_table_risks.html:67 ../ng_anr/views/_table_risks_op.html:63
msgid "Sort direction"
msgstr "排序方向"

#: ../ng_anr/views/create.specriskop.html:16 views/dialogs/create.anr.html:16
msgid "Source"
msgstr "资料来源"

#: ../ng_anr/views/__external_translate.html:20
msgid "Spanish"
msgstr "西班牙文"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:95 ../ng_anr/src/CreateObjlibDialogCtrl.js:73
#: ../ng_anr/views/create.assets.html:69 ../ng_anr/views/create.objlibs.html:73
#: ../ng_anr/views/create.threats.html:114 ../ng_anr/views/create.vulns.html:69
msgid "Specific"
msgstr "具体"

#: ../ng_anr/views/create.assets.html:92
#: ../ng_anr/views/create.threats.html:135 ../ng_anr/views/create.vulns.html:83
msgid "Specific models links"
msgstr "具体型号链接"

#: views/client.project.html:114 views/client.project.html:171
#: views/client.project.html:232 views/client.project.html:289
msgid "Stacked"
msgstr "叠加"

#: views/client.project.html:140 views/client.project.html:201
#: views/client.project.html:258 views/client.project.html:338
#: views/client.project.html:423 views/client.project.html:83
msgid "Start Date"
msgstr "开始日期"

#: views/client.project.html:42
msgid "State of your MONARC instance."
msgstr "你的MONARC实例的状态。"

#: ../ng_anr/views/anr.layout.html:46 ../ng_anr/views/anr.layout.html:72
#: ../ng_anr/views/anr.soa.html:2 ../ng_anr/views/export.objlibs.html:64
#: src/ClientApp.js:327
msgid "Statement of applicability"
msgstr "适用性说明"

#: ../ng_anr/views/__external_translate.html:27
msgid "Statistics data is collected"
msgstr "收集统计数据"

#: views/settings.globalDashboard.html:20
msgid "Statistics data is collected or omitted"
msgstr "收集或遗漏统计数据"

#: ../ng_anr/views/__external_translate.html:28
msgid "Statistics data is ommitted"
msgstr "统计资料未列入"

#: ../ng_anr/src/AnrRisksPlanCtrl.js:62 ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:127
#: ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:204 ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:394
#: ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:52 ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:671
#: ../ng_anr/views/anr.risksplan.html:18
#: ../ng_anr/views/deliverable.evalcontext.html:15
#: views/client.admin.users.html:47
msgid "Status"
msgstr "状况"

#: ../ng_anr/src/AnrObjectCtrl.js:372
msgid "Successful publishing"
msgstr "发布成功"

#: ../ng_anr/views/trends.evalcontext.html:134
msgid "Summary"
msgstr "概要"

#: ../ng_anr/src/GuideService.js:78
msgid "Summary assessment of trends and threats"
msgstr "对趋势和威胁的简要评估"

#: ../ng_anr/src/GuideService.js:79
msgid "Summary of assets / impacts"
msgstr "资产/影响摘要"

#: ../ng_anr/views/deliverable.evalcontext.html:60
msgid "Summary of risk evaluation:"
msgstr "风险评价摘要。"

#: src/ClientApp.js:106
msgid "Sun"
msgstr "阳光"

#: src/ClientApp.js:97
msgid "Sunday"
msgstr "星期天"

#: ../ng_anr/src/AnrRopaCtrl.js:1545
msgid "Suppliers, credit agencies, government departments"
msgstr "供应商、信贷机构、政府部门"

#: ../ng_anr/src/AnrLayoutCtrl.js:944
msgid "Synthesis of assets / impacts"
msgstr "资产/影响的综合分析"

#: ../ng_anr/views/_anr.evalscales.html:186
msgid "T"
msgstr "T"

#: ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:519
msgid "Tag"
msgstr "标签"

#: ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:428 ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:431
#: ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:563 ../ng_anr/views/create.risks.html:61
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: ../ng_anr/views/import.soa.html:19
msgid "Take a snapshot of risk analysis if necessary."
msgstr "必要的时候，要做一个风险分析的快照。"

#: ../ng_anr/views/deliverable.evalcontext.html:23
msgid "Template"
msgstr "模板"

#: ../ng_anr/src/AnrObjectInstanceCtrl.js:440
msgid ""
"The CID values have been successfully hidden, the impact has been re-"
"evaluated"
msgstr "CID值已成功隐藏，影响已重新评估。"

#: src/ClientAccountCtrl.js:130
msgid "The MOSP account has been created successfully"
msgstr "MOSP账户已成功创建"

#: ../ng_anr/src/AnrSoaCtrl.js:216
msgid "The SOA has been imported successfully."
msgstr "SOA已被成功导入。"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:4601
msgid ""
"The applicable legal and regulatory requirements are not determined, "
"understood and consistently met"
msgstr "没有确定、理解和始终如一地满足适用的法律和监管要求。"

#: ../ng_anr/src/AnrLayoutCtrl.js:1740
msgid "The asset has been added to the library."
msgstr "该资产已被添加到图书馆。"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:1737 ../ng_anr/src/AnrObjectCtrl.js:283
msgid "The asset has been created successfully."
msgstr "该资产已成功创建。"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:1783
msgid "The asset has been deleted."
msgstr "该资产已被删除。"

#: ../ng_anr/src/AnrObjectCtrl.js:143 ../ng_anr/src/AnrObjectCtrl.js:217
msgid "The asset has been detached from the library."
msgstr "该资产已脱离图书馆。"

#: ../ng_anr/src/AnrObjectCtrl.js:101 ../ng_anr/src/AnrObjectCtrl.js:582
msgid "The asset has been detached successfully"
msgstr "该资产已成功脱离"

#: ../ng_anr/src/AnrObjectCtrl.js:389
msgid "The asset has been duplicated successfully."
msgstr "该资产已被成功复制。"

#: ../ng_anr/src/AnrObjectInstanceCtrl.js:153
msgid "The asset has been edited"
msgstr "该资产已被编辑"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:1721 ../ng_anr/src/AnrObjectCtrl.js:276
msgid "The asset has been edited successfully."
msgstr "该资产已被成功编辑。"

#: ../ng_anr/src/AnrObjectCtrl.js:335
#: ../ng_anr/src/AnrObjectInstanceCtrl.js:193
msgid "The asset has been exported successfully."
msgstr "该资产已成功导出。"

#: ../ng_anr/src/AnrLayoutCtrl.js:2484 ../ng_anr/src/AnrLayoutCtrl.js:3399
#: ../ng_anr/src/AnrLayoutCtrl.js:3456
msgid "The asset has been imported successfully"
msgstr "该资产已成功导入"

#: ../ng_anr/src/AnrObjectCtrl.js:372
msgid "The asset has been published in MOSP successfully."
msgstr "该资产已在MOSP中成功发布。"

#: ../ng_anr/src/AnrObjectCtrl.js:135 ../ng_anr/src/AnrObjectCtrl.js:171
#: ../ng_anr/src/AnrObjectCtrl.js:209
msgid "The asset has been successfully deleted"
msgstr "该资产已被成功删除"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:216 ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:253
msgid ""
"The asset type has been created successfully, however without models, the "
"element may not be specific."
msgstr "资产类型已成功创建，但如果没有模型，该元素可能不具体。"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:219 ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:255
msgid "The asset type has been created successfully."
msgstr "资产类型已成功创建。"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:317
msgid "The asset type has been deleted."
msgstr "该资产类型已被删除。"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:287
msgid ""
"The asset type has been edited successfully, however without models, the "
"element may not be specific."
msgstr "资产类型已编辑成功，但如果没有模型，该元素可能不具体。"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:290
msgid "The asset type has been edited successfully."
msgstr "资产类型已被成功编辑。"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:3515
#: ../ng_anr/src/CreateObjlibDialogCtrl.js:133
msgid "The category has been created successfully."
msgstr "该类别已成功创建。"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:3571
#: ../ng_anr/src/CreateObjlibDialogCtrl.js:319
msgid "The category has been deleted."
msgstr "该类别已被删除。"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:3545
#: ../ng_anr/src/CreateObjlibDialogCtrl.js:185
msgid "The category has been edited successfully."
msgstr "该类别已被成功编辑。"

#: ../ng_anr/views/create.measures.html:77
msgid "The category may not be empty"
msgstr "该类别不得为空"

#: ../ng_anr/views/create.assets.html:78
#: ../ng_anr/views/create.measures.html:54 ../ng_anr/views/create.risks.html:55
#: ../ng_anr/views/create.tags.html:49 ../ng_anr/views/create.threats.html:124
#: ../ng_anr/views/create.vulns.html:78
msgid "The code may not be empty"
msgstr "该代码可能不是空的"

#: ../ng_anr/src/AnrObjectCtrl.js:429
msgid "The component has been created successfully."
msgstr "该组件已成功创建。"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:1162
msgid "The control has been created successfully."
msgstr "控件已成功创建。"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:1227
msgid "The control has been deleted."
msgstr "该控件已被删除。"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:1200
msgid "The control has been edited successfully."
msgstr "该控件已被成功编辑。"

#: ../ng_anr/src/AnrObjectCtrl.js:158 ../ng_anr/src/AnrObjectCtrl.js:193
msgid "The current asset will be permanently deleted. Are you sure?"
msgstr "当前资产将被永久删除。你确定吗？"

#: ../ng_anr/src/AnrObjectCtrl.js:188
msgid "The current asset will be removed from the library. Are you sure?"
msgstr "目前的资产将被从库中移除。你确定吗？"

#: ../ng_anr/src/AnrLayoutCtrl.js:1002
msgid "The deliverable has been generated successfully."
msgstr "交付品已成功生成。"

#: ../ng_anr/views/publish.object.html:27
msgid "The description may not be empty"
msgstr "描述可能不是空的"

#: src/DeliveriesModelsCtrl.js:38
msgid "The document has been created successfully."
msgstr "文件已成功创建。"

#: src/DeliveriesModelsCtrl.js:81
msgid "The document has been deleted."
msgstr "该文件已被删除。"

#: src/DeliveriesModelsCtrl.js:61
msgid "The document has been edited successfully."
msgstr "该文档已编辑成功。"

#: views/dialogs/create.mospAccount.html:27
msgid "The e-mail may not be empty"
msgstr "电子邮件不能为空"

#: ../ng_anr/views/import.soa.html:23
msgid "The information of each control will be appended."
msgstr "每个控件的信息将被附加。"

#: ../ng_anr/views/_gettext_caveats.html:77
msgid "The input does not appear to be an integer"
msgstr "输入的内容不是一个整数"

#: ../ng_anr/src/AnrLayoutCtrl.js:3579
msgid "The instance has been imported successfully"
msgstr "实例已成功导入"

#: ../ng_anr/views/create.assets.html:52
#: ../ng_anr/views/create.categories.html:39
#: ../ng_anr/views/create.measures.html:45
#: ../ng_anr/views/create.objlibs.categories.html:31
#: ../ng_anr/views/create.objlibs.html:53
#: ../ng_anr/views/create.processors.html:28
#: ../ng_anr/views/create.recommandationsSets.html:28
#: ../ng_anr/views/create.records.html:36
#: ../ng_anr/views/create.referentials.html:39
#: ../ng_anr/views/create.risks.html:39 ../ng_anr/views/create.scale.html:30
#: ../ng_anr/views/create.tags.html:39 ../ng_anr/views/create.themes.html:31
#: ../ng_anr/views/create.threats.html:52 ../ng_anr/views/create.vulns.html:52
msgid "The label may not be empty"
msgstr "标签不得为空"

#: ../ng_anr/views/__external_translate.html:3
msgid ""
"The list of risks addressed is provided as an attachment. It lists %d "
"risk(s) of which:"
msgstr "所述风险清单作为附件提供。它列出了%d的风险，其中："

#: ../ng_anr/views/create.objlibs.html:44
#: ../ng_anr/views/publish.object.html:18
msgid "The name may not be empty"
msgstr "名称不得为空"

#: ../ng_anr/src/AnrLayoutCtrl.js:1943
msgid "The operational risk impact scale has been created successfully."
msgstr "操作风险影响表已经成功创建。"

#: ../ng_anr/views/publish.object.html:40
#: views/dialogs/create.mospAccount.html:40
msgid "The organization may not be empty"
msgstr "组织不能为空"

#: src/ClientLoginCtrl.js:27
msgid ""
"The password reset request has been sent successfully. You will receive a "
"mail shortly with information on how to reset your account password."
msgstr "密码重置请求已成功发送。您将很快收到一封关于如何重置账户密码的邮件。"

#: ../ng_anr/src/AnrRopaCtrl.js:118
msgid "The processing has been created successfully."
msgstr "处理已经创建成功。"

#: ../ng_anr/src/AnrRopaCtrl.js:104
msgid "The processing has been duplicated successfully."
msgstr "已成功复制处理。"

#: ../ng_anr/src/RiskRecommendationPartialCtrl.js:145
#: ../ng_anr/src/RiskRecommendationPartialCtrl.js:40
#: ../ng_anr/src/RiskRecommendationPartialCtrl.js:99
msgid "The recommendation has been attached to this risk."
msgstr "该建议已附于该风险。"

#: ../ng_anr/src/RiskRecommendationPartialCtrl.js:140
msgid "The recommendation has been copied successfully"
msgstr "建议已被成功复制"

#: ../ng_anr/src/RiskRecommendationPartialCtrl.js:36
msgid "The recommendation has been created successfully"
msgstr "该建议已成功创建"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:2553
msgid "The recommendation has been created successfully."
msgstr "该建议已成功创建。"

#: ../ng_anr/src/RiskRecommendationPartialCtrl.js:166
msgid "The recommendation has been deleted successfully"
msgstr "该建议已被成功删除"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:2619
msgid "The recommendation has been deleted."
msgstr "该建议已被删除。"

#: ../ng_anr/src/RiskRecommendationPartialCtrl.js:118
msgid "The recommendation has been detached."
msgstr "该建议已被删除。"

#: ../ng_anr/src/AnrLayoutCtrl.js:771
#: ../ng_anr/src/RiskRecommendationPartialCtrl.js:73
msgid "The recommendation has been edited successfully"
msgstr "该建议已被成功编辑"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:2592
msgid "The recommendation has been edited successfully."
msgstr "该建议已编辑成功。"

#: ../ng_anr/src/AnrRisksPlanSheetCtrl.js:69
msgid "The recommendation has been successfully validated."
msgstr "该建议已被成功验证。"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:2422
#: ../ng_anr/src/RiskRecommendationPartialCtrl.js:245
msgid "The recommendation set has been created successfully."
msgstr "推荐集已成功创建。"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:2486
msgid "The recommendation set has been deleted."
msgstr "该套建议已被删除。"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:2458
msgid "The recommendation set has been edited successfully."
msgstr "推荐集已经编辑成功。"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:2378
msgid "The recommendation set has been imported successfully."
msgstr "推荐集已成功导入。"

#: ../ng_anr/views/create.recommandation.html:40
msgid "The recommendation set may not be empty"
msgstr "建议集可能不是空的"

#: ../ng_anr/src/AnrRopaCtrl.js:885 ../ng_anr/src/AnrRopaCtrl.js:917
msgid "The record has been exported successfully."
msgstr "该记录已成功导出。"

#: ../ng_anr/src/AnrRopaCtrl.js:1718
msgid "The record has been imported successfully"
msgstr "该记录已成功导入"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:1018
msgid "The referential has been created successfully."
msgstr "参考资料已成功创建。"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:1105
msgid "The referential has been deleted."
msgstr "参考文献已被删除。"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:1053
msgid "The referential has been edited successfully."
msgstr "参考资料已被成功编辑。"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:975
msgid "The referential has been imported successfully."
msgstr "参考资料已被成功导入。"

#: src/ClientMainCtrl.js:158
msgid "The risk analysis has been deleted."
msgstr "风险分析已被删除。"

#: ../ng_anr/src/AnrLayoutCtrl.js:2245
msgid "The risk analysis has been exported successfully."
msgstr "风险分析已成功导出。"

#: src/ClientMainCtrl.js:128
msgid "The risk analysis has been successfully created from the model."
msgstr "从模型中成功建立了风险分析。"

#: src/ClientMainCtrl.js:137
msgid "The risk analysis has been successfully duplicated."
msgstr "风险分析已成功复制。"

#: ../ng_anr/src/AnrLayoutCtrl.js:1705
msgid "The risk analysis have been edited."
msgstr "风险分析已被编辑。"

#: ../ng_anr/views/_anr.evalscales.html:17
#: ../ng_anr/views/_anr.evalscales.html:208
msgid ""
"The risk analysis model used does not allow you to change the scales values."
msgstr "所用的风险分析模型不允许你改变尺度值。"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:1413 ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:1463
#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:2147
msgid "The risk has been created successfully."
msgstr "风险已成功创建。"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:1546 ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:2221
msgid "The risk has been deleted."
msgstr "风险已被删除。"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:1516 ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:2194
msgid "The risk has been edited successfully."
msgstr "风险已被成功编辑。"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:1378 ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:2107
msgid "The risks have been edited successfully."
msgstr "风险已经编辑成功。"

#: ../ng_anr/src/AnrObjectCtrl.js:569 ../ng_anr/src/AnrObjectCtrl.js:88
msgid "The selected component will be detached from the current asset."
msgstr "所选组件将从当前资产中分离出来。"

#: ../ng_anr/src/AnrObjectInstanceCtrl.js:291
msgid ""
"The selected specific information risk will be permanently deleted. Are you "
"sure?"
msgstr "被选中的特定信息风险将被永久删除。你确定吗？"

#: ../ng_anr/src/AnrObjectInstanceCtrl.js:313
msgid ""
"The selected specific operational risk will be permanently deleted. Are you "
"sure?"
msgstr "所选的特定操作风险将被永久删除。你确定吗？"

#: src/DeliveriesModelsCtrl.js:194
msgid "The server returned the error code:"
msgstr "服务器返回了错误代码。"

#: ../ng_anr/src/AnrObjectInstanceCtrl.js:299
msgid "The specific information risk has been successfully deleted"
msgstr "具体的信息风险已被成功删除"

#: ../ng_anr/src/AnrObjectInstanceCtrl.js:250
msgid "The specific operational risk has been successfully created"
msgstr "具体操作风险已成功产生"

#: ../ng_anr/src/AnrObjectInstanceCtrl.js:321
msgid "The specific operational risk has been successfully deleted"
msgstr "具体业务风险已成功删除"

#: ../ng_anr/src/AnrObjectInstanceCtrl.js:277
msgid "The specific risk has been successfully created"
msgstr "具体风险已成功创建"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:1900
msgid "The tag has been created successfully."
msgstr "该标签已成功创建。"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:1959
msgid "The tag has been deleted."
msgstr "该标签已被删除。"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:1933
msgid "The tag has been edited successfully."
msgstr "该标签已被成功编辑。"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:2939
msgid "The theme has been created successfully."
msgstr "主题已经创建成功。"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:2992
msgid "The theme has been deleted."
msgstr "该主题已被删除。"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:2966
msgid "The theme has been edited successfully."
msgstr "主题已经编辑成功。"

#: ../ng_anr/views/create.threats.html:90
msgid "The theme may not be empty"
msgstr "主题可能不是空的"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:467 ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:506
msgid ""
"The threat has been created successfully, however without models, the "
"element may not be specific."
msgstr "威胁已经创建成功，然而没有模型，该元素可能不具体。"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:470 ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:508
msgid "The threat has been created successfully."
msgstr "威胁已被成功创建。"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:579
msgid "The threat has been deleted."
msgstr "该威胁已被删除。"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:547
msgid ""
"The threat has been edited successfully, however without models, the element "
"may not be specific."
msgstr "威胁已经编辑成功，但是没有模型，元素可能不具体。"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:550
msgid "The threat has been edited successfully."
msgstr "威胁已被成功编辑。"

#: ../ng_anr/views/_gettext_caveats.html:72
msgid "The tuple asset type / threat / vulnerability is invalid"
msgstr "资产类型/威胁/漏洞元组无效。"

#: views/client.account.html:80 views/dialogs/create.user.html:79
msgid "The two passwords are differents."
msgstr "这两个密码是不同的。"

#: src/ClientAdminUsersCtrl.js:72
msgid "The user has been created successfully."
msgstr "用户已经创建成功。"

#: src/ClientAdminUsersCtrl.js:145
msgid "The user has been deleted."
msgstr "该用户已被删除。"

#: src/ClientAdminUsersCtrl.js:99
msgid "The user has been edited successfully."
msgstr "该用户已被编辑成功。"

#: src/ClientAdminUsersCtrl.js:116
msgid "The user will have to use the password recovery feature."
msgstr "用户必须使用密码恢复功能。"

#: src/ClientAdminUsersCtrl.js:125
msgid "The user's password has been reset."
msgstr "用户的密码已被重置。"

#: views/dialogs/create.mospAccount.html:18
msgid "The username may not be empty"
msgstr "用户名不能为空"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:708 ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:748
msgid ""
"The vulnerability has been created successfully, however without models, the "
"element may not be specific."
msgstr "漏洞已经创建成功，但是如果没有模型，该元素可能不具体。"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:710 ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:751
msgid "The vulnerability has been created successfully."
msgstr "该漏洞已成功创建。"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:819
msgid "The vulnerability has been deleted."
msgstr "该漏洞已被删除。"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:789
msgid ""
"The vulnerability has been edited successfully, however without models, the "
"element may not be specific."
msgstr "该漏洞已经编辑成功，然而没有模型，该元素可能不具体。"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:792
msgid "The vulnerability has been edited successfully."
msgstr "该漏洞已编辑成功。"

#: ../ng_anr/views/create.threats.html:78
msgid "Theme"
msgstr "主题"

#: ../ng_anr/views/trends.evalcontext.html:65
msgid "Theme:"
msgstr "主题："

#: ../ng_anr/views/_table_risks_op.html:81
msgid "There are no operational risks for this asset."
msgstr "该资产不存在经营风险。"

#: ../ng_anr/views/_table_risks_op.html:79
msgid ""
"There are no operational risks for this instance, or the filters gave no "
"results."
msgstr "本例没有操作风险，或者说过滤器没有给出结果。"

#: ../ng_anr/views/_table_risks_op.html:80
msgid ""
"There are no operational risks for this risk analysis, or the filters gave "
"no results."
msgstr "本次风险分析没有操作风险，或者过滤器没有给出结果。"

#: ../ng_anr/views/_table_risks.html:81
msgid ""
"There are no risks for this instance, or your filters returned no results."
msgstr "本例没有风险，或者您的过滤器没有返回结果。"

#: src/DeliveriesModelsCtrl.js:108
msgid "There is no document template of this category for this language."
msgstr "该语言没有该类文件模板。"

#: ../ng_anr/src/AnrRopaCtrl.js:414
msgid ""
"This actor will be deleted if it is not used anymore in the risk analysis."
msgstr "如果在风险分析中不再使用该行为体，则将其删除。"

#: ../ng_anr/views/_gettext_caveats.html:21
msgid "This asset already exists in the current risk analysis"
msgstr "这一资产已经存在于当前的风险分析中"

#: ../ng_anr/views/_gettext_caveats.html:66
msgid "This asset is not bound to the risk analysis"
msgstr "该资产不受风险分析的约束"

#: ../ng_anr/views/_anr.evalscales.html:160
#: ../ng_anr/views/_anr.evalscales.html:350
msgid "This cannot be higher than"
msgstr "这不能高于"

#: ../ng_anr/views/_anr.evalscales.html:150
#: ../ng_anr/views/_anr.evalscales.html:340
msgid "This cannot be higher than the orange threshold"
msgstr "这不能高于橙色阈值"

#: ../ng_anr/views/_anr.evalscales.html:159
#: ../ng_anr/views/_anr.evalscales.html:349
msgid "This cannot be lower than the green threshold"
msgstr "这不能低于绿色阈值"

#: ../ng_anr/views/_anr.evalscales.html:149
#: ../ng_anr/views/_anr.evalscales.html:339
msgid "This cannot be lower than zero"
msgstr "这不能低于零"

#: ../ng_anr/views/_gettext_caveats.html:74
msgid "This code is already used"
msgstr "这个代码已经被使用"

#: ../ng_anr/views/_gettext_caveats.html:65
msgid "This component already exist for this asset"
msgstr "该资产已经存在该组件"

#: views/dialogs/create.user.html:40
msgid "This e-mail address does not look valid"
msgstr "这个电子邮件地址看起来是无效的"

#: ../ng_anr/src/InstanceService.js:5
msgid ""
"This instance and all its children will be removed from the risk analysis. "
"This operation cannot be undone."
msgstr "该实例及其所有子实例将从风险分析中删除。此操作不可撤销。"

#: ../ng_anr/views/_gettext_caveats.html:59
msgid "This is not a root instance"
msgstr "这不是一个根实例"

#: ../ng_anr/views/_gettext_caveats.html:37
msgid "This name is already used"
msgstr "这个名字已经被使用了"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:1096 ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:1219
#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:1244 ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:1538
#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:1562 ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:1774
#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:1797 ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:1951
#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:1974 ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:2213
#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:2234 ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:2477
#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:2611 ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:2636
#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:2983 ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:309
#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:332 ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:3562
#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:571 ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:595
#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:811 ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:835
#: ../ng_anr/src/AnrLayoutCtrl.js:3362 ../ng_anr/src/AnrRopaCtrl.js:230
#: ../ng_anr/src/AnrRopaCtrl.js:560 ../ng_anr/src/AnrRopaCtrl.js:637
#: ../ng_anr/src/AnrRopaCtrl.js:706
#: ../ng_anr/src/RiskRecommendationPartialCtrl.js:109
#: ../ng_anr/src/RiskRecommendationPartialCtrl.js:157
#: src/ClientAccountCtrl.js:56 src/ClientAdminUsersCtrl.js:136
#: src/ClientMainCtrl.js:149 src/DeliveriesModelsCtrl.js:72
msgid "This operation is irreversible."
msgstr "这个操作是不可逆的。"

#: ../ng_anr/views/_gettext_caveats.html:45
msgid "This proxy alias is already used"
msgstr "该代理别名已被使用"

#: ../ng_anr/views/_gettext_caveats.html:75
msgid "This risk already exists in this asset type"
msgstr "这种风险已经存在于这种资产类型中"

#: ../ng_anr/views/_gettext_caveats.html:55
msgid "This risk analysis does not exist"
msgstr "不存在这种风险分析"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:4841
msgid "This risk is already on the import list"
msgstr "这一风险已被列入进口清单"

#: ../ng_anr/views/_gettext_caveats.html:5
msgid "This risk is already used"
msgstr "这种风险已经被使用"

#: ../ng_anr/views/_gettext_caveats.html:26
msgid ""
"This type of asset is used in a model that is no longer part of the list"
msgstr "这类资产用于不再属于清单的模型中。"

#: ../ng_anr/src/AnrRisksPlanHistoryCtrl.js:56
#: ../ng_anr/src/AnrRisksPlanSheetCtrl.js:95
#: ../ng_anr/src/AnrSoaSheetCtrl.js:50 ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:396
#: ../ng_anr/views/_risk_sheet.html:48 ../ng_anr/views/_table_risks.html:57
#: ../ng_anr/views/_table_risks.html:89
#: ../ng_anr/views/anr.dashboard.risks.html:19
#: ../ng_anr/views/anr.risksplan.sheet.html:13
#: ../ng_anr/views/anr.soa.sheet.html:22 ../ng_anr/views/create.amvs.html:73
#: ../ng_anr/views/create.specrisk.html:27
#: ../ng_anr/views/import.object.html:101 ../ng_anr/views/import.threat.html:37
#: ../ng_anr/views/object.html:73 src/ClientDashboardCtrl.js:2357
#: views/client.project.html:325
msgid "Threat"
msgstr "威胁"

#: ../ng_anr/src/AnrLayoutCtrl.js:3113
msgid "Threat assessment saved successfully"
msgstr "威胁评估成功保存"

#: ../ng_anr/src/AnrLayoutCtrl.js:3125
msgid "Threat evaluation summary saved successfully"
msgstr "威胁评估摘要成功保存"

#: ../ng_anr/views/_risk_sheet.html:52 ../ng_anr/views/_table_risks.html:58
msgid "Threat probability"
msgstr "威胁概率"

#: ../ng_anr/views/anr.risksplan.history.html:37
#: ../ng_anr/views/validate.recommandation.html:19
msgid "Threat:"
msgstr "威胁："

#: ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:81 ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:84
#: ../ng_anr/views/anr.dashboard.html:212 src/ClientDashboardCtrl.js:2227
#: src/ClientDashboardCtrl.js:2366 src/ClientDashboardCtrl.js:2738
#: src/ClientDashboardCtrl.js:2759 src/ClientDashboardCtrl.js:2785
#: src/ClientMainCtrl.js:1398 src/ClientMainCtrl.js:1424
#: src/ClientMainCtrl.js:1502 views/client.project.html:296
msgid "Threats"
msgstr "威胁"

#: ../ng_anr/views/trends.evalcontext.html:53
msgid "Threats analysis"
msgstr "威胁分析"

#: ../ng_anr/views/trends.evalcontext.html:48
msgid "Threats assessment"
msgstr "威胁评估"

#: src/ClientApp.js:103
msgid "Thu"
msgstr "星期四"

#: src/ClientApp.js:94
msgid "Thursday"
msgstr "礼拜四"

#: ../ng_anr/views/delete.scale.html:17
msgid "To delete ?"
msgstr "要删除"

#: ../ng_anr/views/anr.layout.html:23
msgid "Tools"
msgstr "工具类"

#: ../ng_anr/src/Charts/MultiHeatmapChartService.js:310
msgid "Total"
msgstr "总数"

#: ../ng_anr/src/AnrSoaSheetCtrl.js:151 ../ng_anr/src/AnrSoaSheetCtrl.js:58
#: ../ng_anr/views/_table_risks.html:92 ../ng_anr/views/_table_risks_op.html:92
#: ../ng_anr/views/anr.dashboard.risks.html:22
#: ../ng_anr/views/anr.dashboard.risks.html:84
#: ../ng_anr/views/anr.soa.sheet.html:25 ../ng_anr/views/anr.soa.sheet.html:96
msgid "Treatment"
msgstr "治疗"

#: ../ng_anr/views/trends.evalcontext.html:89
msgid "Trend"
msgstr "趋势"

#: ../ng_anr/views/trends.evalcontext.html:14
msgid "Trends assessment"
msgstr "趋势评估"

#: ../ng_anr/src/AnrLayoutCtrl.js:3026
msgid "Trends assessment saved successfully"
msgstr "趋势评估成功保存"

#: src/ClientApp.js:101
msgid "Tue"
msgstr "星期二"

#: src/ClientApp.js:92
msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

#: ../ng_anr/views/_anr.evalscales.html:171
msgid "TxV"
msgstr "TxV"

#: ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:55 ../ng_anr/views/create.assets.html:83
#: views/client.admin.accesslog.html:31
msgid "Type"
msgstr "种类"

#: ../ng_anr/views/anr.dashboard.html:280 views/client.project.html:469
msgid "Type of risks"
msgstr "风险类型"

#: ../ng_anr/views/add.objlib.html:20 ../ng_anr/views/anr.soa.html:18
msgid "Uncategorized"
msgstr "未分类"

#: ../ng_anr/views/create.instance.html:110
#: ../ng_anr/views/create.instance.html:57
#: ../ng_anr/views/create.instance.html:84
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: ../ng_anr/views/updateMeasures.amvs.html:38
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:370 ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:538
#: ../ng_anr/views/updateMeasures.amvs.html:5
msgid "Update controls"
msgstr "更新控件"

#: ../ng_anr/views/anr.ropa.html:84
msgid "Update date"
msgstr "更新日期"

#: views/client.account.html:85 views/dialogs/create.user.html:116
msgid "Update password"
msgstr "更新密码"

#: views/client.admin.settings.html:34
msgid "Update settings"
msgstr "更新设置"

#: ../ng_anr/views/anr.instance.html:92
msgid "Updating risks..."
msgstr "更新风险..."

#: ../ng_anr/views/__external_translate.html:13
msgid "Urgent (•••)"
msgstr "紧急(•••)"

#: ../ng_anr/views/create.specriskop.html:19
msgid "Use an existing risk"
msgstr "使用现有的风险"

#: ../ng_anr/views/create.recommandation-kbase.html:46
#: ../ng_anr/views/create.recommandation.html:70
msgid "Useful information for safety, advice"
msgstr "有用的安全信息，建议"

#: views/client.admin.accesslog.html:34 views/dialogs/create.user.html:49
msgid "User"
msgstr "用户"

#: views/dialogs/create.mospAccount.html:14
msgid "Username"
msgstr "用户名称"

#: src/ClientApp.js:190 views/client.admin.users.html:5
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: ../ng_anr/views/validate.recommandation.html:37
msgid "Validate"
msgstr "验证"

#: ../ng_anr/src/AnrRisksPlanHistoryCtrl.js:53
#: ../ng_anr/views/anr.risksplan.history.html:27
msgid "Validation date:"
msgstr "审定日期："

#: ../ng_anr/views/_gettext_caveats.html:84
#: ../ng_anr/views/_gettext_caveats.html:90
msgid "Value for F is not valid"
msgstr "F的值无效"

#: ../ng_anr/views/_gettext_caveats.html:83
#: ../ng_anr/views/_gettext_caveats.html:89
msgid "Value for L is not valid"
msgstr "L的值是无效的"

#: ../ng_anr/views/_gettext_caveats.html:82
#: ../ng_anr/views/_gettext_caveats.html:88
msgid "Value for O is not valid"
msgstr "O的值无效"

#: ../ng_anr/views/_gettext_caveats.html:85
#: ../ng_anr/views/_gettext_caveats.html:91
msgid "Value for P is not valid"
msgstr "P的值无效"

#: ../ng_anr/views/_gettext_caveats.html:81
#: ../ng_anr/views/_gettext_caveats.html:87
msgid "Value for R is not valid"
msgstr "R的值无效"

#: ../ng_anr/views/_gettext_caveats.html:44
#: ../ng_anr/views/_gettext_caveats.html:80
#: ../ng_anr/views/_gettext_caveats.html:86
msgid "Value for probability is not valid"
msgstr "概率的值是无效的"

#: ../ng_anr/views/_gettext_caveats.html:94
msgid ""
"Value for probability is not valid, Value for qualification is not valid"
msgstr "概率值无效，资质值无效。"

#: ../ng_anr/views/_gettext_caveats.html:43
msgid "Value for qualification is not valid"
msgstr "资格值无效"

#: ../ng_anr/views/_gettext_caveats.html:79
msgid ""
"Value for qualification is not valid, Value for reduction amount is not valid"
msgstr "资格值无效，降额值无效。"

#: ../ng_anr/views/import.record.html:51 ../ng_anr/views/import.record.html:58
#: ../ng_anr/views/import.record.html:83 ../ng_anr/views/import.record.html:91
msgid "Value:"
msgstr "价值。"

#: ../ng_anr/views/deliverable.evalcontext.html:35
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: views/client.project.html:125 views/client.project.html:186
#: views/client.project.html:243 views/client.project.html:68
msgid "Vertical Bar Chart"
msgstr "纵向柱状图"

#: ../ng_anr/views/__external_translate.html:29
msgid "Visible on global dashboard"
msgstr "在全球仪表盘上可见"

#: ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:156 ../ng_anr/views/anr.dashboard.html:238
#: src/ClientDashboardCtrl.js:2232 src/ClientDashboardCtrl.js:2384
#: src/ClientDashboardCtrl.js:2806 src/ClientDashboardCtrl.js:2832
#: src/ClientDashboardCtrl.js:2865 src/ClientMainCtrl.js:1403
#: src/ClientMainCtrl.js:1430 views/client.project.html:381
msgid "Vulnerabilities"
msgstr "漏洞"

#: ../ng_anr/views/_anr.evalscales.html:124
#: ../ng_anr/views/_anr.evalscales.html:128
msgid "Vulnerabilities scale:"
msgstr "脆弱性规模。"

#: ../ng_anr/src/AnrRisksPlanHistoryCtrl.js:57
#: ../ng_anr/src/AnrRisksPlanSheetCtrl.js:96
#: ../ng_anr/src/AnrSoaSheetCtrl.js:52 ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:397
#: ../ng_anr/views/_risk_sheet.html:59 ../ng_anr/views/_table_risks.html:59
#: ../ng_anr/views/_table_risks.html:90
#: ../ng_anr/views/anr.dashboard.risks.html:20
#: ../ng_anr/views/anr.risksplan.sheet.html:14
#: ../ng_anr/views/anr.soa.sheet.html:23 ../ng_anr/views/create.amvs.html:98
#: ../ng_anr/views/create.specrisk.html:50
#: ../ng_anr/views/import.object.html:102
#: ../ng_anr/views/import.vulnerability.html:37 ../ng_anr/views/object.html:74
#: src/ClientDashboardCtrl.js:2375 views/client.project.html:410
msgid "Vulnerability"
msgstr "脆弱性"

#: ../ng_anr/views/_risk_sheet.html:63 ../ng_anr/views/_table_risks.html:60
msgid "Vulnerability qualification"
msgstr "脆弱性鉴定"

#: ../ng_anr/views/_risk_sheet.html:162
msgid "Vulnerability reduction"
msgstr "减少脆弱性"

#: ../ng_anr/views/anr.risksplan.history.html:38
#: ../ng_anr/views/validate.recommandation.html:20
msgid "Vulnerability:"
msgstr "脆弱性；"

#: ../ng_anr/views/_anr.kbmgmt.html:159
msgid "Vulnerabilties"
msgstr "脆弱性"

#: src/ClientApp.js:102
msgid "Wed"
msgstr "星期三"

#: src/ClientApp.js:93
msgid "Wednesday"
msgstr "礼拜三"

#: ../ng_anr/src/AnrObjectCtrl.js:622
msgid "What is your MOSP API Key?"
msgstr "您的MOSP API密钥是什么？"

#: ../ng_anr/views/export.objlibs.html:37 ../ng_anr/views/export.record.html:31
msgid "Without password"
msgstr "无密码"

#: ../ng_anr/views/import.soa.html:51
msgid "Worse level"
msgstr "较差级别"

#: ../ng_anr/views/_anr.riskanalysis.html:13
msgid "Wrap all"
msgstr "包裹所有"

#: ../ng_anr/src/AnrObjectCtrl.js:693 src/ClientAccountCtrl.js:164
msgid "Wrong MOSP API Key. Try again."
msgstr "错误的MOSP API密钥。再试一次。"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:4663 ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:4943
msgid "Wrong schema"
msgstr "错误的模式"

#: ../ng_anr/views/export.objlibs.html:46
msgid "Yes"
msgstr "是的，是的"

#: ../ng_anr/views/validate.recommandation.html:15
msgid ""
"You are about to validate the implementation of recommendation <b>{{rec."
"code}} - {{rec.description}}</b> for the following risk:"
msgstr "您即将验证建议<b>{{rec.code}}的实施。- {{rec.description}}</b>以下风险："

#: ../ng_anr/views/_anr.infosnapshot.html:4
msgid "You are currently on a snapshot, no changes will be possible."
msgstr "你目前正在进行快照，无法更改。"

#: ../ng_anr/views/object.html:66
msgid "You are in the knowledge base. No evaluation may be set in this space."
msgstr "您已进入知识库。此空间内不得设置评价。"

#: ../ng_anr/views/_gettext_caveats.html:78
msgid "You are not authorized to duplicate this analysis"
msgstr "您无权复制此分析。"

#: ../ng_anr/views/_gettext_caveats.html:41
msgid ""
"You can not make this change. The level of integrity between the model and "
"its assets would corrupt"
msgstr "你不能做这种改变。模型和其资产之间的完整性水平会损坏。"

#: ../ng_anr/views/import.soa.html:21
msgid "You can select which fields of the SOA you want to import."
msgstr "你可以选择你要导入的SOA的哪些字段。"

#: ../ng_anr/views/_gettext_caveats.html:22
msgid "You can't delete yourself"
msgstr "你不能删除自己"

#: ../ng_anr/views/_gettext_caveats.html:68
msgid "You can't have a generic asset based on a specific asset"
msgstr "你不能在特定资产的基础上有一个通用资产。"

#: ../ng_anr/views/_gettext_caveats.html:42
msgid "You cannot add a specific asset to a generic model"
msgstr "您不能将特定的资产添加到通用模型中。"

#: ../ng_anr/views/_gettext_caveats.html:19
#: ../ng_anr/views/_gettext_caveats.html:32
msgid "You cannot add a specific asset to a generic parent"
msgstr "您不能将特定的资产添加到一个通用的母体上。"

#: ../ng_anr/views/_gettext_caveats.html:31
msgid "You cannot add yourself as a component"
msgstr "您不能将自己添加为组件"

#: ../ng_anr/views/_gettext_caveats.html:39
msgid "You cannot change the asset type of an existing asset."
msgstr "您不能更改现有资产的资产类型。"

#: ../ng_anr/views/_gettext_caveats.html:38
msgid "You cannot change the scope of an existing asset."
msgstr "您不能改变现有资产的范围。"

#: ../ng_anr/views/_gettext_caveats.html:40
msgid "You cannot create a cyclic dependency"
msgstr "你不能创建一个循环依赖关系"

#: ../ng_anr/views/_gettext_caveats.html:69
msgid "You cannot create an asset that is both global and primary"
msgstr "您不能创建一个既是全局又是主要的资产。"

#: ../ng_anr/views/_gettext_caveats.html:34
msgid ""
"You cannot set this asset to generic mode because one of its children is in "
"specific mode."
msgstr "您不能将此资产设置为通用模式，因为它的一个子资产处于特定模式。"

#: ../ng_anr/views/_gettext_caveats.html:33
msgid ""
"You cannot set this asset to specific mode because one of its parents is in "
"generic mode."
msgstr "您不能将此资产设置为特定模式，因为它的一个父资产是通用模式。"

#: views/dialogs/create.anr.html:22
msgid "You don't have any risk analysis to clone from"
msgstr "你没有任何风险分析来克隆。"

#: views/client.project.html:37
msgid "You don't have any risk analysis yet."
msgstr "你还没有任何风险分析。"

#: ../ng_anr/views/export.objlibs.html:19
#: ../ng_anr/views/export.objlibs.html:20
#: ../ng_anr/views/export.objlibs.html:22
msgid "You may enter a password to protect your asset"
msgstr "您可以输入密码来保护您的资产"

#: ../ng_anr/views/export.record.html:16
msgid "You may enter a password to protect your processing activities record"
msgstr "您可以输入密码来保护您的处理活动记录。"

#: ../ng_anr/views/export.objlibs.html:21
msgid "You may enter a password to protect your risk analysis"
msgstr "您可以输入一个密码来保护您的风险分析。"

#: ../ng_anr/src/AnrLayoutCtrl.js:1489
msgid "You may not change scales anymore"
msgstr "你不可以再换秤了"

#: ../ng_anr/views/detach.objlibs.html:15
msgid ""
"You may not delete this asset because it is currently instanced. Please "
"clear the existing dependencies before deleting it."
msgstr "您不能删除该资产，因为它目前已被实例化。在删除之前，请清除现有的依赖关系。"

#: ../ng_anr/views/_gettext_caveats.html:60
msgid "You may only move a root-level instance"
msgstr "您只能移动一个根级实例"

#: views/client.account.html:28 views/client.admin.settings.html:20
#: views/dialogs/create.user.html:39
msgid "You must enter an e-mail address"
msgstr "您必须输入一个电子邮件地址"

#: views/dialogs/create.user.html:21
msgid "You must enter the user's first name"
msgstr "您必须输入用户的名字"

#: views/dialogs/create.user.html:29
msgid "You must enter the user's last name"
msgstr "您必须输入用户的姓氏"

#: views/dialogs/create.deliverymodel.html:22
msgid "You must select a category"
msgstr "您必须选择一个类别"

#: src/DeliveriesModelsCtrl.js:220
msgid "You must select a file"
msgstr "您必须选择一个文件"

#: ../ng_anr/views/create.objlibs.categories.html:53
msgid "You must select a location"
msgstr "您必须选择一个地点"

#: ../ng_anr/views/_gettext_caveats.html:30
msgid "You must select a position for your category"
msgstr "您必须为您的类别选择一个位置"

#: ../ng_anr/views/create.specriskop.html:46
msgid "You must select a risk"
msgstr "您必须选择一个风险"

#: ../ng_anr/views/deliverable.evalcontext.html:28
msgid "You must select a template"
msgstr "您必须选择一个模板"

#: ../ng_anr/views/create.amvs.html:83 ../ng_anr/views/create.specrisk.html:36
msgid "You must select a threat"
msgstr "你必须选择一个威胁"

#: ../ng_anr/views/create.amvs.html:108 ../ng_anr/views/create.specrisk.html:60
msgid "You must select a vulnerability"
msgstr "您必须选择一个漏洞"

#: ../ng_anr/views/import.object.mosp.html:47
msgid "You must select an asset"
msgstr "你必须选择一个资产"

#: ../ng_anr/views/create.amvs.html:56 ../ng_anr/views/create.objlibs.html:147
msgid "You must select an asset type"
msgstr "您必须选择一个资产类型"

#: ../ng_anr/views/_gettext_caveats.html:101
msgid "You must select one or more roles"
msgstr "您必须选择一个或多个角色"

#: ../ng_anr/views/_gettext_caveats.html:35
msgid "You must type in a password"
msgstr "您必须输入密码"

#: src/ClientLoginCtrl.js:47
msgid "Your e-mail address or password is invalid, please try again."
msgstr "您的电子邮件地址或密码无效，请重试。"

#: src/ClientPasswordForgottenCtrl.js:30
msgid "Your password has been reset."
msgstr "您的密码已被重置。"

#: src/ClientAccountCtrl.js:72
msgid "Your password has been updated successfully"
msgstr "您的密码已经更新成功"

#: views/client.account.html:70 views/dialogs/create.user.html:69
#: views/passwordforgotten.html:17
msgid "Your password is too short (min 9 characters)."
msgstr "您的密码太短（最少9个字符）。"

#: views/client.account.html:71 views/dialogs/create.user.html:70
#: views/passwordforgotten.html:18
msgid ""
"Your password must contain at least: one uppercase, one number and one "
"special character."
msgstr "您的密码必须至少包含：一个大写字母、一个数字和一个特殊字符。"

#: src/ClientPasswordForgottenCtrl.js:23
msgid "Your password reset code is invalid. Please try again."
msgstr "您的密码重置码无效。请重试。"

#: src/ClientAccountCtrl.js:45
msgid "Your profile has been edited successfully"
msgstr "你的资料已被成功编辑"

#: src/ClientSettingsCtrl.js:40 src/ClientSettingsCtrl.js:46
msgid "Your settings have been updated successfully"
msgstr "您的设置已成功更新"

#: ../ng_anr/views/create.amvs.html:153
#: ../ng_anr/views/create.objlibs.categories.html:50
#: ../ng_anr/views/create.objlibs.html:199
#: ../ng_anr/views/create.objlibs.node.html:46
msgid "after..."
msgstr "在..."

#: ../ng_anr/views/create.amvs.html:151
#: ../ng_anr/views/create.objlibs.categories.html:48
#: ../ng_anr/views/create.objlibs.html:197
#: ../ng_anr/views/create.objlibs.node.html:44
msgid "at the beginning"
msgstr "一开始"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:4331
msgid "categories"
msgstr "类别"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:4856
msgid "code is already in use"
msgstr "代码已在使用"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:4877
msgid "control does not exist"
msgstr "无管制"

#: ../ng_anr/views/__external_translate.html:4
msgid "critical risk(s) to be treated as priority"
msgstr "应作为优先事项处理的重大风险。"

#: ../ng_anr/views/anr.ropa.html:348 ../ng_anr/views/anr.ropa.html:353
msgid "day(s)"
msgstr "日子"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:2745
msgid "have been created successfully."
msgstr "已成功创建。"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:4866
msgid "importance must be between 1 and 3"
msgstr "重要性必须在1-3之间"

#: ../ng_anr/views/create.amvs.html:152
#: ../ng_anr/views/create.objlibs.categories.html:49
#: ../ng_anr/views/create.objlibs.html:198
#: ../ng_anr/views/create.objlibs.node.html:45
msgid "in the end"
msgstr "到头来"

#: ../ng_anr/views/anr.instance.html:58 ../ng_anr/views/anr.instance.html:70
#: ../ng_anr/views/anr.instance.html:82
msgid "inherited"
msgstr "遗传性"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:4829 ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:4912
msgid "is mandatory"
msgstr "是强制性的"

#: ../ng_anr/views/__external_translate.html:6
msgid "low risk(s) negligible"
msgstr "低风险，可忽略不计"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:4882
msgid "match does not exist"
msgstr "无缘"

#: ../ng_anr/views/__external_translate.html:5
msgid "medium risk(s) to be partially treated"
msgstr "部分治疗的中度风险"

#: ../ng_anr/views/anr.ropa.html:349 ../ng_anr/views/anr.ropa.html:354
msgid "month(s)"
msgstr "月(s)"

#: ../ng_anr/views/_table_risks.html:165
#: ../ng_anr/views/_table_risks_op.html:238 src/ClientApp.js:510
msgid "of"
msgstr "的"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:4647 ../ng_anr/views/add.objlib.html:59
msgid "or"
msgstr "或"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:4401
msgid "primary asset"
msgstr "主要资产"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:4401
msgid "secondary asset"
msgstr "二级资产"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:4359
msgid "tags"
msgstr "标签"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:4316
msgid "themes"
msgstr "主题"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:4893
msgid "this matching is already in use"
msgstr "这种匹配已经在使用"

#: ../ng_anr/views/anr.ropa.html:336 ../ng_anr/views/create.measures.html:83
#: ../ng_anr/views/create.recommandation.html:46
#: ../ng_anr/views/create.threats.html:86
msgid "to create it."
msgstr "来创造它。"

#: ../ng_anr/views/anr.ropa.html:350 ../ng_anr/views/anr.ropa.html:355
msgid "year(s)"
msgstr "年份"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:1574
msgid "{{ count }} risks have been deleted."
msgstr "{{ count }}风险已被删除。"

#: ../ng_anr/views/object.html:63
msgid "{{ object.risks.length }} information risks"
msgstr "{{ object.risks.length }}信息风险"

#: ../ng_anr/views/import.object.html:94
msgid "{{ object_details.oprisks.length }} operational risks"
msgstr "{{ object_details.oprisks.length }}操作风险。"

#: ../ng_anr/views/import.object.html:93
msgid "{{ object_details.risks.length }} information risks"
msgstr "{{ object_details.risks.length }}信息风险。"

#: ../ng_anr/views/_table_risks_op.html:5
msgid "{{ oprisks_total }} operational risks"
msgstr "{{ oprisks_total }} 操作风险"

#: ../ng_anr/views/_table_risks.html:9
msgid "{{ risks_total }} information risks"
msgstr "{{ risks_total }}信息风险"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:1811 ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:344
msgid "{{count}} assets have been deleted."
msgstr "{{count}}资产已被删除。"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:1255
msgid "{{count}} controls have been deleted."
msgstr "{{count}}控制已被删除。"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:2647
msgid "{{count}} recommendations have been deleted."
msgstr "{{count}}项建议已被删除。"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:2246
msgid "{{count}} risks have been deleted."
msgstr "{{count}}风险已被删除。"

#: ../ng_anr/src/AnrLayoutCtrl.js:1664 ../ng_anr/src/AnrLayoutCtrl.js:1981
msgid "{{count}} scales have been deleted."
msgstr "{{count}}量表已被删除。"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:1986
msgid "{{count}} tags have been deleted."
msgstr "{{count}}标签已被删除。"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:607
msgid "{{count}} threats have been deleted."
msgstr "{{count}}威胁已被删除。"

#: ../ng_anr/src/AnrKbMgmtCtrl.js:847
msgid "{{count}} vulnerabilities have been deleted."
msgstr "{{count}}个漏洞已被删除。"

#~ msgid "F (Inherent risk)"
#~ msgstr "F（固有风险）"

#~ msgid "F (Net risk)"
#~ msgstr "F（净风险）"

#~ msgid "L (Inherent risk)"
#~ msgstr "L（固有风险）"

#~ msgid "L (Net risk)"
#~ msgstr "L（净风险）"

#~ msgid "New column name"
#~ msgstr "新栏目名称"

#~ msgid "O (Inherent risk)"
#~ msgstr "O（固有风险）"

#~ msgid "O (Net risk)"
#~ msgstr "O(净风险)"

#~ msgid "P (Inherent risk)"
#~ msgstr "P（固有风险）"

#~ msgid "P (Net risk)"
#~ msgstr "P（净风险）"

#~ msgid "R (Inherent risk)"
#~ msgstr "R（固有风险）"

#~ msgid "R (Net risk)"
#~ msgstr "R（净风险）"

#~ msgid "Scale type deleted"
#~ msgstr "删除的比额表类型"

#~ msgid "The impact scale type has been deleted successfully."
#~ msgstr "冲击标尺类型已被成功删除。"

#~ msgid "Import a risk from MOSP"
#~ msgstr "从MOSP导入风险"
